2ne1 CL係ig公開屌柒自己公司YG

唔撚洗比面 ，直接ig屌柒YG
仲將所有叫佢帶走埋leehi同winner既留言贊好

2ne1散咗好似冇再見咁
定佢地本身都唔fd？

靜係知隊野未散之前敏智同另外三個唔fd到出哂面
另外三個唔知 佢地4個本身關係連同事都稱唔上

YG啲團好似隊隊都唔fd咁
個個都密謀自己幾時solo出道

Winner佢地圍內好fd ，除左南太鉉

lee hi幾時會上番水

老老豆豆，佢地係咪想響第二間公司合體
CL 勁like 呢d comment
Park Bom 又出返來

我覺得winner走唔到
佢哋係一個團體牽涉好多野又未去到神枱級

好想知到底到咩事

don't leave
you stay

睇bp都覺得貌合神離

應該得bigbang同epikhigh啲老團先正正常常

CL竟然同公司不和? 我仲以為關係好好

bp拎一位個反應 好似勉強扮friend攬一攬 之後就各自各散開 好怕人靠近自己痴埋嚟

發生咩事
cl唔係同公司好撚frd架咩
yg仲培養佢去美國出道（但好似係完全唔理cl 係cl靠自己關係係美國搵人幫）

偽人呀嘛 平時扮fd
YG形象管理得佢地幾好 咁多年都無比人發現

下？我仲以為佢地都ok添 dara好似人緣唔差呀

dara同cl仲好fd
睇dara youtube channel 佢地都有一齊去旅行
另外dara同朴春都仲有聯絡 有時ig d story都會tag吓bom

不過其實感覺好似靠dara維繫感情咁

minzy公司唔捧佢先難受姐 佢地21好合拍架

YG算唔算係三大最唔講道義果間

lisa同jisoo似最冇所謂 jennie似份人幾高竇 咩人都唔痴

成間野得bigbang私底下係fd?

好亂 yg邊隊真心fd

Epik high同bigbang
講真 水晶男孩重組都係為錢姐

水晶連自己隊員電話都無

水晶岩岩出返嚟個陣
尷尬程度拍得出bp

每個月都有新團出 競爭咁大
仲邊有咁多團魂啊

一開始都覺得jennie高竇
之後知道佢係獨生女 唔習慣痴人都正常 純自己睇法

睇返之前cl做果個綜藝講解散
睇得出佢內心係想minzy有好發展

入yg少經歷高低 做到同事傾兩句好好彩 分分鐘爭資源搞到拆夥經常事 而且bp jennie由未出道都係受捧個個

你都唔好意思叫佢留底啦

我鍾意lee hi

成間公司都推延癌 全部artist要食自己

jennie同jisoo做練習生嗰時已經勁fd仲兩家人一齊去旅行
不過覺得佢地暗地裏其實都幾妒忌公司咁棒jennie

鏡頭前都咁老尷/唔情願既話
私下都唔好得去邊
明眼人一睇

其實賺得錢既公司就係因為pk先咁賺錢。
成日笑jyp 揸乾揸淨d人，根本大家都係扑街不用分那麼細。 所有野你估真係d fans 諗到咁清高咩 好多野只不過係包裝手法既差別 睇你受邊套姐 不過一定有d人唔認同嫁la 三大一日無人反，都係一日吸artist 血，sm yg都係有政治背景，一方面洗大眾腦一方面又令大眾純服，諗起都

bb呢啲一齊大

呢個真 我都幾中意bp但無果種親密真係睇得出
雖然佢地package真係無得輸 但睇曬bph真係覺得佢地好同事feel
相反我中意少時 mamamoo red velvet果種團結
由其mmm 好似4個男中學雞咁 整黎整去 人少但氣氛好好

飯左就十年韓星
真係覺得近年既sm對旗下藝人係最好
比左好多機會佢地試自己諗法 分成又算多（除左專輯呢d唔賺錢既）
而且呢幾年私下又搞好撚多團建活動 盡量團結佢地
令佢地對自己組合有歸屬感

jisoo最撚高質 睇到佢份人幾成熟又真 又識照顧fans
其他人就公事公幹

fans先知公司幾仆街

sm
幾多人走
打官私阿大佬
數唔撚曬

反而係佢地收啲藝人番黎性格都好好 可以出道大家性格都夾

最好應該jyp
比啲人走 比人拍拖

Bp本身jennie rose lisa都有家底
可能自細做慣公主
Jisoo就唔清楚

Jisoo個定位真係同2ne1 dara一樣
實力係最弱 但最有親和力
如果bp冇jisoo呢類角色真係離晒地
未必吸到咁多fans

不過我成日陰謀論覺得kpop同政治團體背後對大眾洗腦目的有關係 唔講歐美，韓國我覺得係亞洲最重暫時 之前女總統單野又係，又可以拉到去邪教同成件事都好痴線 暗地裡營住d韓國幾重呢d氣氛 不過陰謀論好多人講西方地方，其實可以探討下kpop

佢地走個d大部分都係貪錢啫

人民幣能醫百病

好地地搞撚散 2ne1
又成日拖拖拖拖 拖撚到minzy走仲要拖

好想知之前泡菜邪教三母子單野點

其實好on9
好似2ne1咁 好地地做一線一姐唔好
係要拆 之後又想出嚟做solo 一定係煤過以前㗎啦
之後又搞到公司唔理佢 做其他團 如blackpink
唔知幾年後blackpink又拜拜 無限loop

Jennie 係認哥 人地話英哲識講英文個陣
佢個句 oh really 個格

sm分成多

老實講sm家族藝人就一定最friend 真唔真就唔知但至少扮得似 而且少時散左之後tiffany都公開講話其實日日係chat room有update大家 感覺上和睦好多咁 yg就你撈你既我撈我既頂多稱得上係好同事

勁臭串 hup人英文講唔正 （其實英哲英文講得算係咁 起碼我聽得明先）

其實講真 同隊友一齊捱生捱死 緊係fd好過咩啦 有咩事都有人支撐下

演唱會呢類賺錢最大既活動真係多
不嬲一直分成少既都係專輯 都賺唔到幾多錢

jisoo弱跳舞咋 睇live睇開咪ver 就知佢唱歌先係最穩定嗰個
rose反而成日失音 每句總有幾個位係冇聲
好撚多blink反jisoo話佢冇實力阻住曬
其實冇咗佢成隊肉酸曬 上唔到節目 處事垃圾又勁怕生

如果唔係朴春爆咗單新聞出黎即刻收皮
yg未必會雪佢地....

完全係自認高人一等既最好示範

agger 其實呢個先係主因
yg係唔識捧人但勝在自由度高 你想點玩點搞佢唔管你 包括你出嘅碟想點玩法
同埋待遇上都算好啦 住宿衣著都睇得出養到肥肥白白
sm就調轉 咩都商業考慮優先 好多嘢都唔做得 唔插得手
2ne1收皮唔係話公司冇責任 但成員自身要負既責任都係好大
yg風氣唔好都不是秘密啦 好多冇出道嘅練習生都爆過入面關係亂 take嘢
如果唔係醜聞根本唔會收皮收咁快 你估公司唔知佢哋金蛋賺到錢咩

最後個次mama 合體試水溫，啲泡菜都係狂屌2ne1 , 睇錢做人既yg 緊係繼續雪啦

之前美國一段訪問，全隊睇英文，得jisoo唔識講 好大個class gap咁 慘 jisoo會唔會自卑 不過我唔係好留意kpop 但覺得jisoo算幾靚，起碼無整容膠味。

feel到佢係幾自大 jisoo lisa都變得低佢一級咁 大小姐同妹仔咁樣 唯獨會畀面rose

我覺得會 睇得出jisoo份人冇架子 就算似做妹仔都唔點介意 都好多人睇低佢一線 話佢冇實力 唔識英文 把聲沉 依家去美國發展又係好多外國blink唔識欣賞佢（太韓國味濃） 話佢係毒瘤黑洞

又唔洗推到咁 鬿力佢係有 但係有種傲氣同埋feel到佢對眼生係額頭

睇過一集bp團綜
好似係四個互相買禮物送俾對方
四個明明都係同一間鋪揀 仲要一齊去既
去到拆禮物個陣啲反應誇張到極點

個陣好期待佢地上認哥 認哥係固定個班都好搞笑 但佢地四個啲綜藝感真係

太睇得起bb
出左名爭solo

以上面d 巴絲講，成隊除左jisoo都至少中產以上，可能Jennie 覺得Lisa 同佢差唔level 又係外國人就覺得可以納入同佢做朋友之列 Jisoo都幾辛苦，好似格格不入

CL早就應該走啦 YG呢啲垃圾公司cb得最勤力就係佢本人
樂童阿哥入伍前作左咁多歌比阿妹 結果咪又係出唔到
更加唔好提上年係頒獎禮向鐘鉉致敬完就無左影既LeeHi
如果Winner唔係Mino拍西遊記彈出左最後仲有花樣Winner可能都係要常駐雪櫃

所以今次yg俾勝利出solo都好驚訝
一個錢字行頭嘅老闆點解會肯應承
12年果次solo反應真係麻麻地

Bigbang個個都就入伍
唔榨乾榨淨你地仲對得住自己？

同一個團自身比較一定有 更何況女仔 但起碼jisoo有自己發光嘅一面並唔係單單做花瓶咁 何況jisoo自然嘅綜藝感真係吸到好多新飯 都帶起個團
Btwjisoo同jeinne真係幾frd 認哥都講過佢地2個frd到係sauna赤裸相對講心事一齊喊

完全係producer劇情

red velvet團結
Yeri跌提子同尼馬碌地有得揮

計下時間阿哥應該就快番 等完約好快啲走喇
去尹鐘信間公司或者去柳熙烈間公司都好呀 創作型先有機會比佢地發揮

Winner真係靠自己爭氣 唔係上年RR彈返起
加埋pd賞識有綜藝上 邊有之後再咁快cb
CL同BB啲前輩又勁錫佢地 幫佢地搵導演拍mv
靠yg就死得啦 真係想有人帶埋佢地走

依種feel好真實幾吸引 唔似某團西女人

咁又係
bigbang養全家

Winner唔係親生仔呀嘛
YG本人鐘意既係iKon 只係果時出道節目比Winner贏左先焗住比佢地出道

agree
一開始睇中rose lisa後面覺得佢地好港女公主feel
jisso

Winner自力更生到Vlive拍節目比自己

呢間野打正旗號話係重實力，但又一方面唔睇重即使有實力既人，之前聽到人講yg係好公司真係。。 d政策怪怪咁，同成間野好似好黑暗咁 又走d黑暗風 take野樣樣齊 公司唔會過問理得你 yg社長個樣又好妖咁 三大最邪係yg我覺得

垃圾YG

自己上youtube睇片喇
irene好錫yeri

好在上年彈起左咋 唔係真係雪到唔知幾時先拎出黎解凍

睇住依家yg對兩團做既野真係偏心到出晒面
多謝cl like埋帶winner走既cm
俾啲fans認清事實

其實jisso係有錢女黎架

楊垃圾完全唔識經營之前仲要無比啲團去參加綜藝

睇阿妹個youtube覺得好心酸
好似叫佢開個channel過吓日子 消磨時間咁

我覺得呢間公司既優點係肯揼本拍mv 你睇SJ啲mv成日都係棚內拍攝就知幾大對比
同埋日常衣着打扮果啲都執得好好
但成日唔cb真係好黑人憎 bp可以隔成年先cb
d fans邊會等你咁耐呀 跳船啦
更唔好提而家bp陷入買榜風波 比人屌到飛天

iKon狂出歌又團綜 睇翻Winner真係得啖笑

應該話佢根本唔想經營唔係佢寵愛既親生仔女姐
你睇下佢出幾多資源俾某團
可惜扶極都唔上
仲有一堆等解涷 啊妹都可以等啊哥出返黎啦

佢之前好似仲有個化妝節目mc
而家有kbs radio dj

乜撚野神秘主義
屌 我淨係想多啲係電視見到我idol咋
楊菊花自己就成日上電視 之前又搞咩mixnine 搞完一輪最後又出唔到道 痴撚線

如果唔係BB搵到咁多錢
YG可能唔會對佢地咁好
由細睇到大都係咁話
諗番起GD隻腳

最嬲係佢死都要挷住兩團開tour
仲要winner食後一日 fans最嬲yg咁偏心

就快無人記得 夠哂神秘

長工哥哥絕非浪得虛名

我會有啲覺得
佢依家對勝利好左又出solo又慶祝生日咁
都係因為勝利幫佢生意搵到錢...

呢個真係痴線 啲細佬努力完一輪完全白廢曬 而同時間別一個節目就出道到 佢哋就on99咁比yg玩完即棄

咁忙內本人又好識講野 可能氹得菊花好開心都唔定

2018年仲講緊ikon係親生仔 真係笑出聲 既然識講yg認錢唔認人 點解可以忽視佢地瘋狂日巡賺錢

呢個真
明眼人都睇得出
遲d幾年後咪睇下yg 再有幾偏心囉

Solo cb之後好似有solo concert

成隊bp 得jennie 啲衫最貴最靚

好撚慘
之前loser勝利副歌個part份量都幾多下
Cb俾個on9社長話會唔會太多鏡頭 好奇怪
屌你真係痴撚線

我都覺永遠佢著得最好睇

路人都覺得winner好撚慘

見人搞得成自己又屎忽痕搞埋一份
最後令人一場歡喜一場空
啲女都話可以報PD48搏一舖 啲仔真係唔知點算

雖然咁講好賤
但中意左bb咁多年
都唔係好識欣賞勝利個種style (勿插

有愈黎愈欣賞到
起碼覺得佢夠真實 唔係top咁

睇完新西遊記同花樣先知原來佢地團魂炸裂
Winner值得更好

係啊 首爾開2場之後好似有日巡
貌似係因為錢先會突然差別待遇
佢對勝利好係咪怕勝利隨時買起yg

南韓每逢有政治醜聞，就會有藝人出事，近嘅就有top大麻同唔記得咗邊個做鴨

Jyp重要係邪教背景

諗起勝利上年生日
YG有史以黎第一次幫佢慶祝生日
佢係咁喊唔到
睇到好心酸
YG而家對佢好都只係bb其他4個入晒伍
仲有佢咁努力學其他語言 都係因為想有樣野叻過bb佢地 想YG重視佢多啲

覺得TOP真係一個好特別既人
有蠢既一面有型到仆街既一面又有暗黑既一面
暫時未搵到個明星好似佢咁
不過可能我地睇到佢d全部都假象

無啲咁既事 係有機農業狂熱者咋佢
D社比JYP摑到啪啪聲呀

買來都無用唔值錢 最值錢就係佢哋自己

點解冇人講因咩事 冇啦啦屌yg

依家新公司大樓食堂好似已經轉曬用有機

上面咪大把原因 姓楊條友不嬲都比fans屌開

唔係好似 係真係

一路而黎yg都係仆街既表表者

JENNIE同JISOO都叫唔FRD

幾中意bq...啲歌
不過人黎計 jennie同rose都不了
唔計上節目啲表現 以為自己浸下洋水大曬
佢之前排斥同學單嘢都睇得出咩人喇

Rose就chock聲chock到好嘔
有次開live自爆左 本身把聲根本冇咁嗲
唔明好地地點解要扮聲

Mixnine 單野真係痴尻線
攞第一參加過101果個好撚慘，最近好似話間公司起訴緊YG

仲有Cube都係仆街來 highlight 同btob

最嘔心係成日喺ig po文覆留言
懶係重視d fans咁

係yg咁耐嘅one，出咗幾首歌，就冇下文

Jisoo同Jennie仲係練習生嗰時已經有一齊去旅行啦喎

路人睇咗winner綜藝
其實真係唔明點解唔再落少少力捧佢哋
之後唔知點解硬係覺得YG好enjoy兩邊fans互鬧

仲有clc 一個唔該就俾idle蓋過曬了
mcd taiwan果場d應援聲差勁遠

老實講 rose把聲真係tune得好犀利 live一係冇氣 一係尖晒 一係唔啱音 jisoo係進步好多 又穩定

算吧啦佢剩係寫架咋 冇樣係做到
除左某團

我覺得係yg特登要打造佢個音色到咁

就係成日有呢種感覺呀 成日覺得佢企定定睇唔到另外三個成員咁

Lee Hi 去咗邊？

上認哥都係比fans 睇je

雪櫃

我又覺得YG玩飢餓係幾撚正嫁喎 好有新鮮感 姐係好似美國嗰堆咁兩年一次CB 好似BP咁隔左一年CB之後啲數據勁撚到痴線 又唔會太chur佢地
但一俾佢雪就好撚慘 CL都好撚慘唉好矛盾
利申YG飯

有無原因？

因為winner唔係yg style既團
咁你話捧ikon定winner好

我都覺得yg好睇重jennie
出道到宜家啲歌 下下都有佢把聲
啲衫又明顯佢特別啲 貴啲
同其他對員比 佢啲衫係明顯靚好多
樣靚自然係服裝品牌嘅門面

我都覺 好似特登想將兩隊+兩隊既粉絲變成世仇咁 連演唱會都要前後每人一場 博咩？

因為唔可以俾佢地紅過...
講真兩家飯嘈到今時今日咁癲 絕對係YG搞成咁

聽得佢呢把聲多已經審美疲勞
明明之前幫GD feat嗰首把聲都仲好聽
而加咁搞法遲早唱到把聲爛

有次訪問話jennie一見到lisa跳舞好勁 就fd左 如果佢唔叻 應該做唔到fd

由one簽yg個刻已經預計到

ikon得bi 同 bobby出眾

嗰個時期好聽！
依家啲鼻音太誇張 塑造個奶音音色
我同朋友去唱k都會扮佢把聲 成日聽真係好un耳

就咁睇兩隊張演唱會海報質素都睇得出分別

YG放你入雪櫃邊有原因，個老細有極嚴重拖延病

重點係 依家YG都唔俾ikon出返blingbling個啲style既歌啦

Bi都唔掂啦 成隊得bobby彈起

無原因架 唔cb咪唔cb囉

屌明明winner節目講左佢地同ikon幾fd
但成日都見到d fans係到互撕

其他人連名都唔知 好慘

咁既成績我係老楊都唔比啦

winner果張真係hea到冇眼睇
同街坊福利會貼出黎果啲差唔多feel

有冇人驚宜家bb人哂伍 所以一哥地位不保？

唔係唱歌 係講嘢都要chock

其他人真係無咩特色
反而winner仲好認

WINNER 4個係識講野好睇姐 出到去永遠冇diss yg添
BI唔係係vlive話同WINNER係同事黎咋咩

我覺得唔會？
Kpop圈最有威脅性嘅組合重有邊隊 bts?
但兩邊歌路都唔同 同埋vip死忠多唔多
唔係好清楚 但個人覺得佢地個風格無人能及

點會 ，佢地都上曬神枱

冇擔心過
Yg冇左bb應該可以摺了

但suju出來了

bi就唔好提啦 佢會有朋友咩
Bobby同mino咪幾fd

cube個邊啲團風格差唔多 開頭又幾好

bb=yg的衣食父母

上咗神枱仲要乜一哥地位

BB上晒神枱啦 bts過多幾年仲有依家既聲勢先再比都未遲

YG都戇鳩鳩 明明一手揸住班有實力有潛力嘅歌手都唔好好地捧
一味放置play唔識把握時機 Bigbang老喇仲諗住單靠佢哋搵錢?

老實我就冇咩認真睇過兩邊整嘅資料
但係同公司搞到世仇咁真係第一次見
唔知佢係唔係想特登搞到咁有D noise或者令到佢哋自己D fans更忠心啦
但係通常呢D都係唔同公司先會咁
如果真係特登咁樣做真係痴撚線

yg啲業績都係靠bigbang撐住
黎緊空窗期睇吓賺少幾多就真

其實我覺得bigbang真係唔需要同任何組合比 佢地已經去到唔洗靠fans支持個種 係路人都會聽佢地歌會睇演唱會咁 啲歌傳唱度都唔係一個level啦

現實d講句 suju 同其他大勢團依家真係無得比

始終人氣嘅嘢有上有落
GD自己已經係09年參透咗呢樣嘢
佢地個fanbase都大
平平安安服完兵役返嚟開吓concert出吓碟賺到錢就已經好好㗎喇

感覺都打唔過bb

本身講贏左who is next先有得出道
點知轉個撚頭又mix n match

太多人脫飯 真係走綜藝路線吊命

我覺得佢唔係認錢唔認人 係認自己心腹先 之後先認錢

BOBBY同MINO都唔係堅fd啦
只係兩團係同時期練習生 係YG入面比其他前後輩熟啲既同事黎
唔會忘記bobby叫mino叫佢前輩個下

Yg最叻反口架啦

其實bb會唔會成世都冇得退休

睇怕依家都可能係負數緊

其他同公司組合通常互棒
YG 真係捉唔到佢路

其實我一向唔䁷sm有點捧過老少年
好似扔左出黎自生自滅咁

佢係話可能直接解散or重組姐
Teamb當時0知名度都追到上黎
我係yg都唔會想放手

Bb賺番黎既錢都比yg fing曬啦
之前睇過個微博話佢投資d乜乜柒柒蝕晒錢

如果TEAM A係輸個隊既話 一定即刻解左散

淨係一個mixnine都蝕唔少

岩呀 所以好明顯佢係鐘意ikon多啲
呢個係不容否認

好掛住有7哥 bb 2ne1 psy個時

是但啦
睇完mixnine之後
佢整D節目最大嘅原因都係為咗滿足自己上鏡嘅慾望
捧仔係其次

yg family

佢根本冇諗過TEAM B會輸
BI佢由細培養到大 出晒新聞要做第二個GD
點會唔出道 點知輸左

其實垃圾yg幫blackpink買榜件事 香港係咪無人知 台灣同中陸都係咁屌blackpink個團

7哥

拍得咁差 啲拍攝剪接都差隔離台成條街

Btw大家點睇blackpink呢次既成績？有無專家講下 音源爆到痴左線咁 melon收聽人數仲勁過ju bigbang呢啲音源大戶

事實係teamb點都有得出道
Teama輸就理撚得你
仲話bi係下個gd

利申
淨係聽bb
唔係家族飯

我都係睇ptt先知 但啲數據圖表我睇唔明

明眼人就知咩事

我都覺 想ikon出道先整個mix n match黎鋪路比佢地出道

佢地youtube 播放量好似痴曬線咁
由出道到依家都係

比人踢爆買榜啦 楊菊花仲要拖埋bts落水
係咪覺得anti也是飯所以先盡情幫bp招黑

呢個又係另一個話題
反正當初都唔係諗住捧佢地
佢地自己識諗希望條路可以走得遠啲先多棲發展

邊到fd呀 客套話係要講下嘅

唔好意思 覺得佢唱歌鬼食泥咁 次次一聽佢唱歌就知成隊有冇唱live

一句到尾就係 每日都有好多新用戶聽BP首歌 但就冇返咁上下既用戶會聽多幾次首歌

仲有連登仔好吹棒既blackpink唱歌實力比人踢爆其實開mic率得14% 成個4 代女團中最低 無咩人聽得出係因為YG係第一間公司做pre record個陣加埋呼吸聲落去 所以me removed左好似係現場唱咁

屌bp都無用 無老闆出手都做唔到出來
momoland首歌真係好聽過佢哋

好似話開始一齊跌晒啦

結果而家變左綜藝團
有得見到佢地已經好滿足

東南亞views係最多 Lisa slay

佢地海外係keep到，係韓國國內就麻麻
綜藝真係好好笑 希望suju可以繼續落去啦

每日80萬收聽 南韓新國歌

bts叫做上到位 但始終同bb唔同level
等一兩年歐美細路女大個哂 就可以安心入伍
bb真係好難取代

好老實 講樣真係JISOO靚啲

非引戰 到底twice定bp既live差啲

以前真係yg family 勁中意個段時期 雖然依加都有留意yg但個種感覺已經唔係以前咁

佢地海外粉多過韓粉

比次機會bp啦 呢首歌要玩幾年架啦

之前年尾佢同yuju 志效 btob星材唱歌 佢上唔到高音但yuju勁穩定
佢入到yg都係把聲夠獨特 似bom咁 但唱功就

岩岩先入坑會唔會太遲

但佢哋真係好搞笑 互動好正

當然前者啦

好似仲有提埋TWICE嫁
都唔知乜撚野宣傳手法
男團就要自己公司D fans圍內互屌
女團就係度出新聞周圍辣興火頭係度幫佢增加anti
marketing個班人真係痴痴地線

咁唔怪得CL要係ig公開diss YG了

twice一真唱會變綜藝節目

YG咁差架咩

有無人講解下咩事

利申: 睇開EXO/RV/BTS 跟歌唔跟團

認真 勿插
我覺得bts啲歌同打扮真係好麻麻

希望佢地可以好似神話咁開15 20週年演唱會
記得sj講過神話係佢地目標
依家有sj label可以自己話事已經好好

CL忍到今日先爆咪算勁咯
晒左幾多青春時間 YG依家仲成條死魚咁

東南亞明明係jyp sm的天地

只能話有前輩開左條靚路 佢地食中時代 就係咁好彩

唔會遲 不過溫書睇返舊綜藝會心酸

omg叫前輩？幾時

而家等圭賢番來就齊人啦 好掛住圭賢

Suju唔係不嬲係韓國都唔出名咩

講真 覺得係twice 冇人贏到momo呢個大佬。bp音中最尾encore開咪唱係吾差

mixnine個時佢又記得CL識搵CL做評審嫁喎

其實twice今次comeback進步左好多 不過gfriend現場最勁

隊長實力ok 但成日比班韓國仔串身材同樣

agree 無乜特色 定位又唔突出 後輩團一個唔該就扯到落嚟

rose pre record都咁難聽

佢之前上認哥唱左句
笑死我 半空氣半聲音

#please reply to me

Momo明顯唔係為唱歌架啦

好期待！好想睇佢上新西遊記

bp佢地係有實力
但佢地隔成年先唱得一兩首歌
自然有音差

雖然個人覺得差幾年唔係差好遠
但可能韓國文化
真係睇得出bp裏面jisoo係成熟啲

之前成撚日比人話抄bb

海外飯咁多 新團已經好難去到咁紅

好似就快拍新一輯新西遊記 希望唔好加人啦

一有泰藉idol班泰國人就會國民熱棒
去泰國旅行 周圍都見到佢地廣告/代言

楊係WIN果陣已經話曬覺得BI係第二個GD
只不過無諗過佢同BOBBY一齊去SMTM 比BOBBY拎到第一姐

Like bobby 同 winner

成團得佢一個識唱歌 carry成個團仲要比人嫌
同埋d韓仔審美真心垃圾 依家隊長瘦左d隊友個樣邊個及得上佢

無錢搵其他重量級嘉賓

九月播 原班人馬

出道前作品完全唔係嗰隻聲

下BI都有參加？
以為得mino bobby

好似係係WINNER同IKON好耐以前一齊拍過vlive節目
尷尬得濟我都冇睇晒

twice momo vs bp rose 都係rose好啲既 不過我唔明jennie啲live真係好好 唔知係咪造假

09-10年係最巔峰時期
喺kpop黎講佢地絕對功不可沒
不過當年嘅妹豬fans依家都大個啦
冇咁多時間幫佢地打榜 音源成績咪麻麻
國民度仍在 不過淨係sorry sorry先家傳戶曉

我諗佢講緊兩隊一齊係vlive搞既節目？？？個時mino要上smtm 而bobby係14年就上過 所以講笑叫佢嗌佢前輩 不過綜藝感呢樣野 好主觀 唔鐘意就係咁先

攞獎攞到去美國
唔知Exo今年有無5連

上到公演stage架 不過唔知點解每round都唔記得歌詞都去到咁後

唔係之後再出新聞話加人咩?
希望唔好啦

Exo今年cb都未cb過

計番隻舞 同一個人唱幾多句
BP勁好多
可能唔係勁 但係twice就一定廢

料到未到講抄抬舉左佢地啦

相比起尼昆同bambam佢都仲差好多

Bi個時仲要忙mix n match 佢係隊長 又編舞又編曲咁 壓力大忘詞情有可原 只可以話佢抗壓能力差

好似唔加了
前排先追
連住睇左2次

9人團同4人團比

呢頭比完人工 嗰頭結算又抽返佣 fatfat

仲有ten 紫菜汽水乜都有

花無百日紅 kpop fans最集中嘅年齡都係十零廿歲
依家d細路邊度會識以前d團 連boa呢d神檯人物都唔知邊個

志效知掟穩穩定定唱 唔挑戰難度
rose唔知係咪比人讚太多 搞到次次出黎同其他vocals合唱都炒晒車
次次幫乳豬/gfriend加分咁
我諗乳豬同mmm合唱叫平分秋色

瘋狂演唱會緊 多謝蝗個位
cb一次唔人齊就俾海外飯屌，但明明係佢唔返黎，累撚死

就咁睇bp4個 最有yg特色係Jennie 唱歌同rap都唔差 過多幾年應該都係佢出solo㗎啦 但希望其他3個唔好又比yg放入雪櫃啦 特別係jisoo

由新西1就追起 真係多謝晒羅PD 花樣真係幫左佢地好多

唔知點解佢哋韓國會吹奏子瑜依種風格 但我覺得佢又唔係特別正

好心佢收皮喇 講夠鬼妹樣又唔夠lisa 傳統韓國靚女樣又唔夠jisoo 都唔知yg捧到佢上天做乜鳩 呢集我都有睇 佢自己都仲有啲口音囉好無 以為自己真係好純正咁

想問下連登仔點睇got7

如果佢番黎
Exo仲可唔可以好似之前咁
成日都覺得係sm唔要佢

實力係計人數咖？

記得佢忘詞都衝去淋人水個下
班制作人o曬咀

人地一無左韓團光環 咪賺少好多人仔 諗落都蝕

如果唔係防彈拎實比人屌到上天 不過叉蛋好似都就黎回歸 其實佢地一直都破緊自己紀錄 只係近呢一兩年過唔防彈

連momoland都好過twice啦

上年bts拎唔知咩大賞咪又俾exo fans屌到開花

觀眾都睇到o晒咀啦
講真YG應該冇諗過係BOBBY赢過BI

咁咩叫計返一個人唱幾多句黎判定邊團係廢？

唔會解嘅 係會雪撚住佢地唔比出道
真 係 好 撚 慘

咁不如佢唔好唱啦 音樂節目interview都唱得咁難聽

佢有 佢第一集/第一round仲要唱錯定太緊張記唔到啲詞
唱唱下停咗
好似去到最後幾集就涯唔住了

真心唔明 成個TWICE最正名井南=隊長
反而呢兩個係隊內人氣比較上係中下游
但泡菜仔就鍾意娜璉 子瑜 SANA

其實阿張總係咪諗住拖到合約期完

話說我係2012睇完mama之後入左bb坑
個陣覺得佢地真係好撚型
表演個個唔同style 但又可以夾得埋
希望快d comeback

Bobby高佢唔知幾多班啦 啲rap堅正

我都睇到好尷 睇佢排名都唔差個場 啲後記話忘詞係幾秒但其實氣氛好好 比剪輯剪到好長咁

Sana成日跳舞揭自己裙底 日本妹又咁嗲 邊個唔中意

其實thomas減肥減得好辛苦 天生肥底要減肥特別難

有蝗嘉爾 不了

咁好多團都可以收皮了

似賓賓口音

泡菜仔唔姣唔鐘意 見到娜璉成撚日扮可愛就想打柒佢 但泡菜仔好受落

9人團 一個人唱得個一兩句歌詞都唱唔好 唔好又話咩感冒啦 出道都就三年仲係原地踏步醜唔醜 你估扮下q可以咁比你得過且過咩

名井南正好多

但係條友真係係大陸拉到唔少fans

蝗+2比大陸人屌港獨 又比香港人屌奶共
唔參加日本活動 又比韓國人屌反骨叫退團
抵撚死

羅PD真係神級 名符其實

又臭蟲論

可能佢冇心串人 但佢真情流露佢隻眼生係額頭

呢個post主要講yg 講其他公司不如開另一個post講 睇到好亂

佢ig有成千萬followers 真係估唔到
Gd > exo果幾個 應該跟住就到佢?

我係俾bigbang既if you帶入kpop世界
以前都對kpop幾反感
雖然首歌除左if you之外乜都聽唔明
但係就係覺得好撚好聽呀

一年出咁撚多歌 到而家18年已經出左5隻歌
又真係比佢扮下q過到骨

根本佢同EXI個Lay都可以退團專心番支那賺人仔

sana係好進取 子瑜係棟係度乜都唔做都受歡迎 （真心覺得樣普通 身材柒）

EXO

twice成隊真係得佢係最有實力
encore 隊友唔掂佢即刻拎咪唱埋

依個真 bobby好有特色 bi就好似一個有實力啲路人咁

其實我除左唔鐘意佢咁撚奶共其他都冇咩野
但係佢如果退左團分分鐘係大陸求其做下show都賺到仆街
咁佢而家仲留係got7都算係咁

身長腳短又粗

純個人意見
Rose唱腔好作狀 聽到好唔舒服

話說咪有個請願話廢除d社既
過左20萬啦
唔知韓政府係咪真係會回應
同埋咪撚再搞GD

Gosh 真係好撚尷尬 其實bi應該情緒有問題 之前直播打忙內

過到就唔會到依加都比人話佢唱功啦

而家女團唔係扮下q就扮下清純架啦

點會

啲人話佢入去當兵先黎病
心諗唔係間仆街公司係咁要佢巡演佢又點會無時間去睇病
要屌都屌間公司啦 關GD咩事

講到尾 咪又係因為YG條垃圾做唔到野又得罪人
唔係D社會死咬住YG既人唔放咩

成日都係開始有人講blackpink有咩唔好 就硬係會有好大班人企出黎拖埋twice 落水

一下拍佢頂帽走

集集中討論番YG呢個垃圾公司好無

你縮返入自己世界啦 唔好出黎丟架

idolroom睇完覺得成集d topic好夾硬
dony cony就曬佢地都發揮成咁

我覺得D社係上次係JYP到柒左鑊勁既就想挽回面子

一句講曬 YG正垃圾

其實韓國依家 twice bp rv 點排？

老柒
間中都有睇到D人講YG點對班藝人
成日屌佢哋唔掂搞到冇哂自信
同埋有睇mixnine 條友成個老屎忽係咁講人哋點唔好但係唔提議點改善
咩都識嘅話洗你教咩
對得YG多真係好易有情緒病

佢個時太年少輕狂了 eq真心低 太想忙內係鏡頭前講平語 心急到打發人頂帽 利申 無話佢呢種行為係岩 但佢本身份人真係唔壞 依家個格好左好多 希望大家唔好對佢咁惡意啦

直情拍爛檔添啦 個個唔撚唱 係子瑜part佢先停下
thomas算係咁喇 努力減肥 減完仲有氣唱

好撚心痛
個陣龍整親腳
拎住拐杖都仲要個巡
Yg仲要加場加場再加場
真係好彩佢勁得順

經典

佢份人其實唔錯 係奶共 睇之前irene被san e騷擾都會幫佢擋

果陣made頭果幾場見到佢上氣唔接下氣真係

打飛

其實唔好講twice同Red velvet blackpink個首嘟嘟嘟 韓國真係無咩人聽＝＝ 路人投票都好少 依加台灣個dcard集中講緊blackpink搶左apink既1位個件事 買榜＋用forever young首歌諗住嘟到7月底

2018年嘅業績淨係靠曬gd 太陽年頭d巡演都夠

岩阿 我縮返去屌楊菊花

唔係得你一個咁諗架
係到扮嗲好撚嘔心
仲要成日以為自己成隊唱腔最特別 流露出黎個沾沾自喜既樣
之前同jisoo 兩個上綜藝 人地jisoo唱得穩定過佢幾倍啦

應該twice>bp=rv
但今次bp個音源漲得好勁 會唔會影響之後嘅排名就唔知

：bp係靠高質音樂紅 bts係靠sns紅

殘體求輕屌

等我仲以為好紅添

係因為佢咁 exo先下滑，一個一個咁走軍心幾好，飯都好難長久，sm唔係唔想要佢，有俾過機會，但佢自視高覺得去中國可以賺到錢有後路

仲要黑曬面
d隊員勁尷尬 想幫手救場都救唔翻

好想出返rhythm ta 既style

之前上rs雖然講笑咁講話
gd係演唱會換唔到氣係特登比鏡頭影到
但個下真係好sad
而家淨係希望佢地可以安安靜靜咁服埋個兵役

真架 好似國王的新衣咁

佢宜家兩邊不是人

Bling bling都算係啦
想知如果LS唔係咁好成績ikon會比人雪幾耐

比較有力小小既証據 唔係apink粉絲 不過見到佢地咁買榜成件事真係好唔公平
source:

50% 10%
音源+實銷→→→→→→→→→5070
10% 5% 10%
SNS+電台放送+觀眾→→→→→1592
10%
簡訊投票→→→→→→→→→→705
總分 →→→→→→→→→→→→7367

真的是音源大霧呢，回歸將近一個月還能有如此耀眼的音源成績，再次恭喜BLACKPINK

以melon為例
60%下載跟40%的收聽計算加權值
所以打榜組都會盡量請粉絲買有下載的melon因為吃分重

≪日榜一天一個帳號只計算一次≫
一日的區間是從KST 12:00:00~隔天KST 11:59:59
日榜是比的是24小時內相異收聽的總帳號數
第二名(嘟嘟嘟)24小時內聽歌的帳號數比第一名(兔瓦斯的DTNA)多大約3萬，昨天一度還多到4萬多
一首發歌將近一個月的歌曲撞上剛回歸的歌曲，居然還能大贏3,4萬，真的很不可思議

BP這首歌是天天收聽數都很高的神曲，但收聽數再高也不會每天都是同樣的收聽帳號，一定會有流動，而這首歌流失的聽眾已經是歷來24小時收聽曾破百萬的歌中最少的了，照理論來說這首神曲應該要是好聽到炸裂的等級才能一直吸引路人收聽，但是就實時榜單來看，他的重複收聽率卻又比不上其他歌曲，非常的奇妙

好的，嫌這個懶人包不夠懶?
那我們重新來一次

①日榜每天一個帳號只計入一次
所以BP的歌曲每天都有N個不重複的帳號收聽，才能穩坐第一名

②實時榜一小時一個帳號計入一次
所以BP的歌曲大家聽過一次之後，重複收聽的人數就下降了許多，但還是能坐穩前三

從①來看，BP的音飯應該不少
但是音放上的觀眾好感度卻並沒有出現對應的高分

從②來看，BP的粉絲基數應該要夠大才能在流失路人聽眾的狀態持續維持漂亮的音源直線，但是音放上的投票數也沒有體現這點

借用一下別篇的圖跟大家說明一下
BP的音源曲線十分平穩，表示粉絲們並沒有集體刷榜的行為，所以曲線並不會突然上升

又或者是路人的收聽基數大，導致BP粉絲刷榜並沒有起到太大的影響

那麼這樣一首每天都要聽，但是每天都只聽一次的歌到底是一個什麼樣的存在呢?
大概是宇宙的起源吧ㄏㄏ
\BLACKPINL IN YOUR AREA/
\BLACKPINK IS REVOLUTION/

補充個 感恩 B35
收聽人数：
江南style 第一周748萬，第二周510萬跌幅30%，第三周378萬跌幅27%
DU嘟嘟 第一周649萬，第二周632萬跌幅2.6%，第三周574萬跌幅9%。
第一周輸100万，到第3周反超江南200萬

我估唔會比人雪
畢竟係yg愛將
過多2個月可能又有新歌出

+1 但韓國好似淨係鐘意smtm入面既hiphop歌咁 平時又唔會聽 見有啲當初定位係hiphop既組合都轉左型先上位

唔係，係想用韓團名賺內地錢入北京圈
但宜家贏國覺得佢未洗走哂韓味所以唔俾入
加上無後台，兩邊不是人

張總係大陸又無其他兩個runningman咁紅
依家仲彈左咁多件大陸101出黎
佢點算

但bling bling, bday 我覺得都幾難聽下
唔好打我呀

momo music bank清唱世界級

忙內堅慘 歌詞都冇乜幾句架啦

我睇唔過眼佢未去中國前係咁852 去左中國就無左回事
係咁既你不如由一開始就奶共啦 8咩52姐
香港又唔似中國咁出咁多錢請佢拍綜藝
我睇Roommate 2果時對佢都有幾分好感
而家？不了

識做人

其實成日覺得而家啲新團嗰個都好尷 特別係rv bp冇以前嗰種大家好似一家人嗰個團魂 一睇就覺得係同事

去kpop討論po睇啦
個個都屌緊
唔買榜/唔買咁多正正常常cb咪好
依家搞到bp個名臭晒
真係唔知yg個腦裝咩

黑左靚勁多

我覺得最好聽係出道歌同love scenario

Blingbling隻album全部都覺得唔好聽
係對上一首歌又彈返起

俾人屌都咁話 timber

love scenario 好好聽

bday聽完bobby rap就轉歌 Bling bling直情聽唔落去 ikon反而出道前d歌仲好聽

Airplane 同ls個種style 好正

所以佢更加唔會離開EXO 間唔時講兩句話自己無忘記佢地就得

Team b個期真係成日聽

Btw YG係咪叫勝允唔好彈咁多結他？

再睇仍然尷尬

Apology個期係好聽 隔三年先有首好聽既歌

係啊
垃圾yg唔俾隊長用吉他作曲

勝潤

記唔記得佢carry成隊encore條片係邊首歌 想搵返黎睇下

佢原本都可以靠海外飯推返佢去韓國，但走太耐
最近海外飯無幾個係撐佢返去
而且佢成日用愛國人設，內地人都頂佢唔順

YG真係痴尻線

same，但佢對人功夫真係做得好好，有兩個朋友之前都好憎佢，但同佢合作完就讚佢親和

好似heart shaker吳君如同單眼皮有份唱最高音part live encore都係唔撚唱

走啦 我支持你架my internet mom
Leehi咁撚正 收埋係yg真係好浪漫 兩三年先比人蒲一蒲頭
AKMU個妹更加唔洗講 一樣無左影
見7哥 gummy psy呢啲老屎忽唔續約就知啦
走啦CL!!!!!

係!!!!我屌老楊 真心唔明winner有才華咁多 又有綜藝感 識做人 點解係都要捧ikon

你口味都幾特別

佢啲毒唯好撚恐怖
之前有張相佢up上ig 好似話係預備出第三張solo
啲exo l問佢幾時返exo 佢啲死毒唯即刻出嚟護主話佢哋興哥solo 唔關exo事 請唔好拉埋exo嚟講
心諗做乜鳩

真心其實幾鐘意winner 5人時期 覺得佢地好特別 好有機會紅 但好想知點解南太炫會選擇走 佢都未紅得哂就夠膽走 好似令到winner都唔上唔落咁

利申： 覺得佢地第一集碟啲歌係百聽不厭 幾個把聲都好夾啲曲風

我覺得yg要面 出道咁耐 上極都上唔到 個勢比jyp sm食住 所以洗橫手 出古惑

睇認哥見佢講話自己好耐冇彈結他果吓真係

但其實七哥而家都無左影
Gummy都話可以唱下ost

比多d資源捧winner
一定紅過而家好多！
我記得佢地未出道個陣
勝潤已經好有才華拎過獎（唔知有冇記錯

官方原因 南有精神問題 唔適合團體生活 所以退出

最弊有反效果呢 佢咁做盞害左bp

七哥依家去左做音樂劇 難上電視
最近去左dara個節目做嘉賓

空白期太長 南太想出歌
同埋而家個風格都岩佢自己多啲
Sentimental同empty真係世界級

我都覺出道專好好聽 除左主打 好鐘意different

人地係興迷，xback
張總次次講感恩多謝都係點名興迷/xback
關exol春事

明明佢結他最正

又要講 different本身係主打之一！
隊長創作 拍晒mv 點知到最後一刻轉俾bi首歌上

睇過winner團綜都好明顯佢同其他四個夾唔到

呢啲咪吃相難看 好心張總唔好咁厚臉皮留係到啦

覺得佢內心個偶像包袱好大 搞個笑都好辛苦佢咁

可能佢已經走唔到了

empty做主打幾好呀 琅琅上口 好洗腦 感該係考慮到呢樣野？

宜家普遍都想佢走咖。。
傻帽好好咖啦，
佢過左去成年，仲等埋佢覆唔參與新專，
佢覆左唔參與先將宣傳洗走佢個樣，由上年開始慢慢洗走。
佢好意思全年演唱會唔參與，do當年拍戲都兩日演唱會然後去返拍戲 有心同無心既分別

我見佢前排都有做音樂劇
無特別留意佢 係instagram會望下咋
但都好過CL自己一個係美國

無後台點走啫

咪係 勝潤同昇勳係選秀節目(好似係superstar k)出 唔係親生仔 然後mino 又係過檔 所以老楊唔捧

真係想bp上位就咪雪佢地啦
出左道咁耐cb得個三次叫人點追得落手啊
就算唔係twice咁一年cb 4 5次
都起碼rv咁半年cb一次啦
雪到結冰仲想上位

YG男模團 次長去左dara個節目
出場個下型到

出道曲風頭就好勁
如果由個陣開始一直熱棒 唔放雪櫃咁耐
可能已經一線左好耐了

佢仲幻想緊當年21神話 一出道就爆紅

7哥係韓國俾人屌
好似係有醜聞

Yg啲團 真係個個起點都好高 跟住就...

幫bp鋪左咁耐路先出道緊係想佢地做下個2ne1架啦

Empty唔係唔好
但以佢地個時咁紅出道 其實出邊首歌都會爆
所以fans會覺到係yg想棒bi先咁做
唔係點解拍晒mv都要轉
仲要俾bi飯串足咁多年w最好成績既歌係佢地作
如果唔係rr爆左 真係唔止飯 winner自己都銀住

係 winner整體都好過ikon好多
後者多妹子飯，前者多國民飯，但公司n年先俾佢地cb

怪個老闆on9

連sm出既團都要捱 要跟住jyp密啲cb先站穩住腳 yg你仲未知世界變 唔再圍住你轉

其他三件外國大
跟本鬼妹性格 貪玩 唔定
個人主義先 無乜團隊精神
bph印象最深成撚日就係啲反應誇張到
少少野就叫 好得意 好好食 煩到仆街

感覺上呢家兩個團都做唔到一線頭
自己鍾意Winner多好多 其實我覺得佢地仲有機㗎

其實2017年 年度歌曲 rr我覺得有資格拎
上年那阿那同佢最洗腦

唔好玩啦 火車頭瘦左都係火車頭

Yg真係好奇怪同埋comeback勁少
Bb出左道咁耐都係得3張正專
雖然話多時間準備質素都會更好
但可唔可以唔好咁耐
fantastic baby好似loop左3-4年

我反而鐘意fool個種風格多啲

傷心事唔好提啦 yg點會出力俾winner拎獎啊
佢地有得上節目都要msg老楊多謝啦

呢排loop緊 rose上蒙面唱歌個節目 唱
if u乜乜 韓文歌黎 自己去聽下 唔使笑鳩Momo
你係tw9個人入面任揀都唱唔到佢呢隻啦 比條撚咩 9個人都捉唔到半個真歌手

我覺得一來節目要求
二來根本佢地綜藝感都嘛嘛
係得jisoo會9up下搞笑下
其他三個又sense唔到/唔想做醜角
所以唯有係咁9叫
好心yg培訓下先拍bph啦

依家佢屈哂隊友機喎 除左名井南邊個夠佢比
瘦身又冇瘦對波 好撚正

要上位除左歌，係韓國要靠綜藝，人品好俾國民睇到就得，但菊花禁左佢地好多野。。。你上個音樂節目展現下作曲個d才華都會紅，你望下血型個真英，寫完一首歌俾101上哂位

真心想BOBBY過埋WINNER

其實winner係大眾d易入屋d
感覺上份人冇咁串謙虛d觀眾易受落
但係唔知yg就係鍾意d人串地地 有d所謂嘅藝術家脾氣
所以先唔落力捧winner
但係純依個人喜好唔睇觀眾反應
yg真係有錢

tw9個你任揀都搵唔到一個人可以企定定出黎唱首似樣啲歌啦

唔好啦都唔岩style 我真心想bobby solo多啲

BOBBY 同小獅子個定位都似丫

Bobby個style 又唔係好夾winner啵

Bobby自己solo好過啦

？？？唔似 講真 bobby個格唔岩做idol 佢應該做真rapper

你講得岩
加上羅pd 又幫winner升級左國民度
好多路人飯

內部亂到仆街，yg有實力既人好多，但一年都無得cb一次，實力無咁好就狂上，但又唔識變通，唔好講jyp同sm，新團細公司都好易上到位

其實 mmm係呢代idol group
叫4個都真係似番個歌手
四個都有自己作品 有創作
可以企定定唱首似樣嘅歌
tw比我真係笑都費事
企係度都唱唔到歌

突然諗起 李鐘碩都公開diss過YG

9個都唔夠4個砌

如果比我揀呢 想BOBBY同MINO 過去ZICO 度搞FANXY CHILD

仲有Gummy ,話我老屎忽又好,睇翻強心臟就好掛住以前嘅yg family

More!!!

完全唔夾winner呢
其實睇團綜都見winner 4個人好唔同
但團魂咁好 係因為大家既性格都夾得埋 唔關定位事

呢個真係想睇合作

咁佢地唱得咁好點解又唔開mic 開mic又破音既

Zico mino

加埋DEAN CRUSH 超強實力RAP

tw講實力一定倒數第一
又男人婆又火車頭又西女人

好似係fan meeting搞到亂七鬼糟所以忍唔住公開diss

唔好去咁盡
比人咬死

仲有PENOMECO

agger, 對波仲要好撚浪

其實睇佢細個d相都好靚,係早期肥先柒柒地,跛完之後出返黎就好屈

我blackpink買榜緊係要拿番twice既唱功出黎恥笑一番

加Zion t

Zico同mino成日有合作啦 遲下都應該快有架啦
Mino solo碟

唔好玩啦 fxcd style同佢兩個都唔同

你唔洗咁激動 twice唱歌係算撚數 我個個星期都剩係睇星期六音樂節目 先真係聽下組合唱下歌
twice dance個首歌難聽 跳唔好睇 唱
gugudan semina幾好喎 唱到cd水平 唔知出隊咁多人做乜
bp其實肯唱live幾好 但一到rose part 我想mute左佢

佢係肥嗰陣面太圓+眼凸先似thomas
依家瘦左+黑左好有以前sistar 寶拉/孝琳嘅feel

但由於YG的各部門都自信心爆棚，自尊心又強，難以溝通

總結哂成間公司嘅問題

就係呢單

李鐘碩：但由於YG的各部門都自信心爆棚，自尊心又強，難以溝通

momo三年感冒未好過

各部門係指邊個

利申唔係bp fans
但真係想笑鳩啲tw fans
9個都搵唔到一個平均水準
喂大佬你歌手黎架

我從少時開始睇左十年k pop
tw咁廢又可以咁紅真係解釋唔到

cb頻率

宣傳策劃果啲掛

約滿好走

總之除左藝人

其實唔明啲人話rose難聽 我覺得幾特別 好撚有底氣 由肚個底發聲 好少女歌手用呢種發聲 可以去到好高

似寶拉咪仆街囉

唔係走左咩

已經拿拿聲走撚左

其實點解買榜既事可以無人講 twice唱歌live成點又可以講足全日

貼錯link 不過可以睇下

似佢有咩問題

佢都就快要當兵 加上演員同idol唔同 就算要走都唔怕比呢間垃圾公司搞

頭先有人講開D社 我想話D社為左整YG無所不用其極到爆埋崔智友個老公出黎
明明人地當初舉行不公開婚禮就係唔想老公受搔擾 D社真係賤到無倫

係咩？ 我早排係韓國周圍都聽到嘟嘟嘟 本身唔識唱 都變識

前面同成個kpop po都講左好耐啦

第一次聽新鮮 其實好似bom唱法 聽多兩次就膩 加上唱親live都唔係個把聲 一時走音 一時用左喉嚨 實在名過其實

無睇新聞 買唔買榜 佢令唔令一位我都唔會開心唔開心 相反見到啲腦殘fans就想踩鳩tw

樣撚衰囉咩問題
樣似 唱歌又無人咁勁 有撚用咩

具惠善都走了

下 孝琳仲樣衰過寶拉啦
咩審美黎

唔覺得寶拉醜 笑容燦爛 又長腿 黑啲姐

連登:買榜??? who fucking cares? ,最緊要係鞭TWICE live 質素

以前都覺得d社幾正義有原則
依定真係走火入魔到痴晒線

呢個po邊到有腦殘fans 連登不嬲反twice

寶拉幾靚啵份人又幾真

我懷疑佢搞錯左寶拉同孝琳

如果係咁 bp韓國唔算紅喎

但好易走音同唔夠氣咁
真係唔知係個唱腔本身嘅問題
定rose唱得唔好
佢把聲比較突出 係個團體係好事嚟
但個人就覺得好刺耳

咁耐以黎都未聽過有人話寶拉樣衰
孝琳就大把

我撈亂兩個人名 自膠

以為你話佢黑左似 孝琳
點

Bora都樣衰

做主音佢唔合格啦 除左聲特別啲 都撐唔起團 jennie仲穩定過佢

其實聲樂老師話jisoo係最穩

D社不嬲仆街，係好多人成日用d社報係真就係真
D社係政府專用喉舌黎
爆親戀愛大多係假

所以解釋到比佢地爆出來果啲好快就會分手

jisoo未必最好既 但佢練成點都可以live表演返出黎

人氣唔高係慘啲...

Btw其實live唱得穩同唱功好係兩回事黎
想講bp真係麻麻 把聲本身既條件都好普通 唯一特別個個仲要係扮出黎 郁啲就走音
有無人聽過佢地係電台唱bigbang既loser 啲缺點出哂黎

rose似係平時練都好地地
但一上台緊張就走音嘅類型
今次cb佢都唔係好穩

其實睇落都真係既 覺得佢地fd但又幫唔到南啲咩
選個陣都睇得出佢情緒化 好易壓抑
佢話到明鍾意音樂又唔俾佢回歸
真係鬱到人都癲

其實bp隊內人氣落差係點??? 成日都見人講jennie 佢隊內最高人氣?

呢首究極難聽
完全將rose個種唱法嘅缺點暴露曬
平時佢地自己嘅歌有就翻佢地把聲都還好
一唱其他無咁夾嘅歌就現曬型

Jennie被稱human Gucci 萬千寵愛在一身 邊個話佢就會比佢班腦殘粉瘋狂追擊

估唔到 成隊我覺得jisoo係最靚

痴線

聽完碌落去見到 D fans 嘅comment

jennie呢啲唔叫靚 我覺得有啲bitch face
jisoo nice好多

真係好難聽 仲有jisoo把老牛聲 聽住都覺得辛苦 成隊無一個唱得

jisoo個樣我覺得係4代top 得irene可以同佢比

但一爆後遺症好大。。真係多謝哂

jennie應該腦殘粉同haters都最多
睇你當唔當anti係人氣囉
跟住應該係lisa>rose>jisoo
Lisa有泰國人氣加持 haters都少好多

其實佢份人真係幾bitchy 之前幾鐘意佢地 睇佢地係學校定唔知小型商場跳舞 jennie 跳得好hea 有時直情會唔跳 有次仲要唔記得左歌詞 唱唱下停左 話搞亂左日文版同韓文版 班fans仲要話觀眾見到jennie咁可愛既面直頭係汁到

只係純韓國人比 jisoo靚過irene sorry唔覺irene靚
同時覺得mina靚啲

我覺得jennie恃住自己係主捧所以好hea 睇佢公演hea到不得了 啲舞跳到無力咁 搞到我無咩好感 畢竟yg話哂都係賣舞台既 佢竟然 唔係話公演都一定要跟足哂舞步咁 但享受舞台同hea係兩回事 觀眾有眼睇
佢比我感覺似係鐘意就睇下fashion show 拍下雜誌封面咁 唔想係舞台表演咁

佢地都要表學校/小型商場show? 唔洗上電視咪hea囉
jennie個格真心高竇 就算笑唔係nice

係YouTube comment講佢一句就會比人話佢個d係swag 又話佢地好辛苦要上節目架 其實佢地得幾首歌 唱黎唱去都個幾首點解jennie可以唔記得 我個人覺得佢似係覺得個d商場表演太低級 人地接緊名牌代言架痳

佢兩個應該係韓國樣嘅極致
應該每個韓妹都對住嚟整
偏偏人地係純天然

mina都靚但佢笑起上黎法令紋好深 唯一缺點
估唔到jisoo係隊內係人氣最差

真係好尷尬

睇網上bp啲商演舞台 Jennie hea到爆

Blinks: they are probably tired for this comeback

仆街咁似傻帽個野日

原來大家都覺得 真係相由心生

認真4代真係冇邊個可以同佢地比

點解可以走音走到咁
另外三個仲要扮晒enjoy咁真係好考驗演技

難得有工開就落力啲啦

jennie叫資深 我睇佢上綜藝即興跳舞 好尷尬 唔撚想跳 又以笑遮醜咁 我一直以為佢跳舞幾掂 有乜理由冇袋兩招freestyle

Jennie係好多外國人鐘意 但我覺得佢好睇唔起人地唔識英文咁

rose走音個下jennie仲要起撚咗下雞皮

屌其實jennie打歌舞台都hea啦 dududu特登比個快rap佢威 佢連咪嘴都懶得咪 個口唔識開咁 已經好幾場live個攝影大哥到佢part要拉遠鏡影下隊友影下腳咁 好撚尷

其實成團得lisa跳舞掂
不過之前jisoo比其餘兩個跳得更差所以無人講
一solo就詐型啦

YG 好心佢地成年都唔洗comeback就準備得好d啦 第一年個個咩怪物女團新人個獎都係係I.O.I個到搶番黎架炸

Bi係我見過韓國偶像最黑人憎一個

究竟野日係咪有d咩後台
好懷念點解佢仲係個圈到
Rv好似唔敢得罪佢咁

上年睇花樣旅行中期有昇潤做固定 節目度比人問佢固定有咩感想 佢話好開心終於有固定收入

懷疑*

Jennie都仲係到啦 佢又點會唔係到

唔好亂講
Bom 同 Dara 係fd到冇得再fd,兩個一齊訓練，佢地就算解散左都有去旅行同出席婚禮。Dara同CL而家成日都去旅行，又成日撐各自場。Minzy係最細，的確係冇咩聯絡，但佢出碟同生日會送俾佢地，只係當年YG一首Solo都冇俾佢焗住走。Bom單野又冇解釋，雪左人兩年。 Dara想出專，YG又話冇打算。 CL成四年都冇Solo出，簽左美國間公司YG又唔肯出歌，人地唯有咩都唔做... 所以YG真係一篤屎...

2ne1 好中意佢地

佢親叔叔係宜家sm揸大旗個位既，明未
好掛住四人團
野日係集唱跳樣無樣得。。。

由鐘鉉件事開始好唔中意佢
又冇腦又冇禮貌

連身材都懶得keep
前排rv跳gee佢條腰粗過隊友成個碼

irene 係韓團之間公認最靚

雖然Jisoo五官好精緻, 但irene真係有仙氣個種

不過YG D 團不嬲都唔係出名多型男索女架啦, 有咩所謂

佢之前已經乞人憎，瘋狂搶鏡，搶隊長開場同結尾句，私生活好亂係好亂，當時佢同澀琪撞車，澀琪傷得重過佢都復出左，但佢就整整幾個月到半年無出現。
同埋真望內係joy 佢95咖

Yeri爭講野扮跌提子 望埋irene反應 睇一次笑一次

有無睇埋日本個mv。。。已經修過黎都見到個肚

點解可以放pair咁既地步 真係冇人敢屌佢

買榜有無證據？

隊長之後無講過野

楊菊花眼入面得ikon親生仔 盲既都睇得出
如果唔係好彩贏左who is next
team A一定原地解散
完全唔明點解ikon有第二次機會LOL公平咩

[quote]買榜有無證據？[/quo大把討論區講緊啵

你真係睇漏左irene霸氣搶翻支咪個gif啦

後台係傻帽老闆，邊個敢
佢係姪女

親叔叔係李秀滿？個個唔係sunny咩

咁證據？
隔離隊fans唱衰當真？

咪係 正皮嗰啲唔知有幾多個真係有留意開佢哋四個動向 乜撚嘢本身關係同事都稱唔上

腦殘粉confirmed

恭喜您通過視力測試

成日挨身挨勢痴埋啲仔到 搞到男團fans群起圍插

舊年5年左啦 今年mama都有就叫6連^^

宜家唔係李秀滿了，係金敏英。
李秀滿退居幕後，好想佢返黎
金敏英就係後期捧新既團都捧到屎咁，特別女團

你個名

幾時脫隊啊等唔切啦 好想快d！！！！！

講經營勝利一定好過yg
勝利自己開左間公司(NHR)
佢見賺到錢又買起人地間公司
仲懶好人咁話比個CEO勝利做
明明間公司本身就係勝利嘅

痴都算 佢會私下約

雖然有少少離題，但我都想講下: 我係真心好鍾意bigbang嘅，我留意得遲，2015年中先開始聽，但真係覺得佢地好多首歌都好好聽，聽到睇佢地dance practice再學跳下，聽到fxxk it入面Top段歌詞都識唱，結果d fd知道唔係好驚訝就係問我係咪gay

btw, blackpink我真心覺得係Jisoo撐起成隊，樣靚，唱方面唔係下下玩到飆高音但一路進步兼且越黎越穩，跳舞方面都有進步，最早期都覺得Jennie正d同Jisoo定位好似Dara咁唔夠出眾，但唔夠一星期已經開始覺得Jisoo仲正，睇埋佢d綜藝覺得佢真係好正同夠傻，其實Jisoo先係全隊最貼地最親民嗰個 如果有留意佢IG，真係會覺得佢著白色跌膊嗰幾張相d仙氣真係湧晒出黎

友軍
佢要搵到馬頭先，好想茶全團泡仔唔洗再唱蝗歌

去第二間公司合體搞con

jisoo同jennie最frd
lisa就無所謂 rose份人太靜

講證據都腦殘
繼續打飛機啦

bp最靚係jisoo 又有綜藝感又有親和力
仲要超照顧隊員 冇咗佢點得啊
反jisoo嗰啲blink死撚左佢啦 學咩人叫自己blink

因為yg要佢行CL Queen形象

其實真係相由心生 佢地4個就係全部唔出聲 jisoo望落都係最舒服
當然睇埋d綜藝就更加覺得佢係最nice嗰個

見好多fans慫恿勝利買起yg
依家老楊唔忌佢3分咩 偽善到爆
如果bb自組公司 唔再幫佢賺錢實大把人撐

買榜風波係牽連到bts 先比人屌啫
有邊啲狂粉唔護主呢

泡狗冇人想知

之前youtube睇到楊生廿幾年第一次買生日蛋糕比勝利 勝利即刻喊左出黎 楊生太勢利

rose都係
睇bph同airport fashion就知

其實blinks都有叫apink改名因爲有個pink字

個撚個女團好豪邁咁講嘢 到時你又話佢女漢子

bb個個都有能力可以唔洗留喺yg
前排勝利幾乎所有event都係自己搞
dj tour同埋佢上年喺澳門幫自己搞左個fans meeting咁嘅生日會
全部都係佢自己做
都唔知yg有乜用
自己d藝人又保唔到

咁有實力都雪 我屌

用番自己把聲正正常常咁就叫豪邁,女漢子

其實GD大部分歌把聲都係chok出嚟
只有少數歌用自動真聲

只有少數歌用真聲

今年9月出

我又唔覺啵

仲要大波

我覺得係yg想收埋佢先tune到without you入面嘅聲

畢竟嗰陣bp未出道加埋佢把聲咁特別

羅pd係一個好pd
你見佢新西遊記入啲game都唔會話錢錢聲

全部贏咗就有一粒龍珠 集齊就實現願望

好明顯同講野把聲唔同
只係chok得好唔好 同 岩唔岩你聽
ROSE好明顯

聽下mamamoo先

D社死纏爛打style 無計

呢個真 gd本身把聲唔係咁

南太弦把聲真係

孝琳係唔靚 但唱歌好勁好聽

韓國一有咩政治醜聞 D社就爆啲idol戀愛野遮

因為park bom犯毒所以先散姐

irene都唔靚 ？仲要mina靚過irene

咩審美觀

有冇認真睇過朴春單新聞架朋友
佢果隻所謂既禁藥係外國帶番韓國醫情緒病架
只不過韓國官方列左果款藥做禁藥先會爆左單咁既新聞出黎 yg又拖到遲一遲先出黎澄清 再加上南韓冇j就係原罪既風氣先會搞到21咁咋嘛 唔關hi野事喎

利申番本命唔係21都知

bp新團比佢拖兩年先第一隻mini
果兩年唱來唱去都係果五首歌心諗做乜9
mixnine比假希望班練習生仲仆街

我覺得Irene = Jisoo >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>mina

出event係咁爭irene個C位
明明四人團perfect
係要塞野日去rv
成隊比佢搞彎哂

未加人之前team b係最適合出道最yg啱心水
但who is next觀眾投票team a贏咗

所以比佢地第二次機會都應該
仲要mix n match又要再選過 老楊真係無腦

irene比野日爭企C位爭咪 點錫得落？

識野

利申blink

Mina係隊內係top
但綜合哂成個四代始終都係irene同jisoo

唔係fans 但睇認哥見佢地上都覺得jisoo最正
可能呢d就係所謂嘅觀眾緣

yg真係冇腦唔識捧人
bp出道兩年 一係比佢雪 一係流放日本
五首single唱兩年 點會砌到sm jyp啲團
依家就使橫手搞到bp臭朵
咩團都好 頭兩年儲fans最關鍵
第三年紅唔到都幾難會再彈出
大好青春咁就比yg浪費哂

YG做d野成日好似懶清泉懶有型咁
Bp頭威咁猛點解可以放置佢地成年
但呢一年又唔係有d咩特訓或者咩
同樓上有d巴打講嘅話齋 呢一年得jisoo有明顯進步
其他人...

momoland 班識英文個班冇得輸

之前睇左場公演有rv 但joy拍劇冇黎
irene wendy seulgi三個勁落力跳
就得野日一個hea住跳唔知想點
現場個cam影住wendy seulgi
野日就死都要逼埋自己入畫面度
已經唔係污染眼球咁簡單
有啲野本身唔係你既就咪強求啦
搶鏡幾咁無謂 又樣衰

跌提子係咩事？

都唔知係sm marketing做得好定咩原因
好多泡仔都覺得rv真係好團結
但係種種證據都指出野日係老鼠屎黎

訪問緊irene渣咪講野 之後野日扮跌野搶focus
執完之後搶埋irene咪埋尾

irene你中意呢啲整容樣 我就唔中意 我覺得mina好靚又有氣質

你咩審美觀

正正常常講嘢唔得嘅 何況佢本身好正常唔係老公

路人覺得winner慘+1 但好似係菊花本人偏心 唔關ikon班仔事喎 雖然我自知呢個留言應該好多負評

還我2NE1！

Any sauce?

連講野都鬼食泥

之前微博睇到

竟然信sm啲人係真

認同 momoland新歌成首歌整體好聽啲

bp新歌
hip hop >>副歌 (唔知行咩風格)x2>>>EDM最撚高潮

Winner值唔值更好我就唔知，但ikon都唔值你地係咪都鳩踩啫 睇返數據其實人地都有貢獻 盲反都睇清少少

Winner 好似上年冇乜點開con
佢哋日本好似係開千幾二千人嘅場
而iKon con主要都係喺日本

不過yg將2個團tour日子捆綁呢招真係世界級
慳成本慳到

Any source?

冇咩勁歌
得一首勁舞勁節奏歌好似

好多人信埋啲咩微博 貼吧講既野
全部都未經證實
之後又跟手spread埋哂啲流料

送比你地既

風格根本就唔啱 好心你咪撚幫兩邊招黑啦

遲下輪到JENNIE IG公開屌柒YG

邊到搵到?
請問有冇得睇下其他公司例如sm，jyp...

話jennie臭串嘅有冇睇今期rm 佢係台上台下反差大啫 唔覺佢真係咁臭串 覺得rose仲串啲

收皮啦twice

今期rm佢表現係幾好笑 pd剪左勁多鏡頭比佢
不過前面freestyle同後面行樓梯真係自暴其短
前面freestyle被寶拉比下去之餘仲要跳兩下就話冇力
後面行樓梯行兩步就話攰 體力都幾差下

Winner 都要有得開con 先得架 乜7都無winner 份想點7樣貢獻？

公司應該有要求佢哋咁做
加上剛剛出道唔熟綜藝就不停係到鳩叫了

真 showmemony個幾首已經夠同佢哋啲mv揮

唔錫就唔會私底下成日一齊出街玩啦
我睇佢地就覺得yeri只係比人寵壞左
個個都錫佢咪唔識大體 鐘意做咩就做 唔理後果

屌 你班八婆咪亂up啦
吹到佢係姪女 係咪睇貼吧睇上腦呀

成班迷泡垃圾 偽人野討論到好似議會咁

認哥咩 節目

老實講sunny咪又係霉
先唔係姪女
其次姪女又點

認識的哥哥

得啦你最勁

momoland咪全開

韓國私生料你同我講source?

真係笑死人
姪女係啲咩見唔得關既野呀？
仲講私生
微博貼吧睇到就講啦

信唔信由你啦，
但一個idol由身材到舞台表現都係出好多錯，
搶隊長講野，搶c位，上綜藝無視前輩，
都可以無事阿，佢後台唔大都無可能敢做

正呀
最近已經被佢哋洗左腦

四人，唱有w，顏有i，跳有s，sm傳統最高既忙內j

諗起21最後一次合體就
雖然成團外貌真係好麻麻 但佢地嗰種舞台魅力同霸氣依家啲女團一個都比唔上
仆街yg 成鳩日搞死自己啲團
半年cb一次唔撚得嘅 係要一年呀幾年咁一次

(非引戰)
終於有人同我同諗法覺得bp rose把聲唔好聽
聽得多好膩 反而我鍾意Jisoo把聲

道都出左可以有乜事？
要佢退出？
當初佢能夠出道都係因為sm 係smtown 試水溫
擺佢同另外幾個rookies出黎表演 佢呼聲最高咪簡佢出道
佢初出道個時身材、舞台表現都唔大問題
係之後先開始hea
佢依家已經有人氣基礎 咪無事囉

有興趣可以聽下

識貨巴打

上一首神曲都打動唔到我

今次雖然好似 得曲風感覺變左funny 洗撚左我腦

除左隊長 聽唔到有咩音階變化咁

按你logic sulli係咪親生女？
佢後台唔大既話被人雪左好耐啦

利申 私生飯

有晒片架

講緊姪女
爭住認

你認知得微博貼吧咪唔撚好信囉
佢出道前已經知道既事黎，
佢揚左個身份仲有得咁玩咩
自己覺得唔係就話人假

果陣睇mama直播直頭叫左出黎
以為菊花諗通左 下年就俾佢地cb 點知變解散
果年mama表演cl望班團員果下睇得出佢好享受4個人一齊既舞台

但佢真係特別 咁多動作都無被人雪藏 強人佢哋就雪到唔見曬人

on9 攞suli比
雪梨離隊前都有好好營業自己小公主人設
野日？？？舞都跳唔齊，無實力係事實唔好拉其他人落水

咁請問邊個講
仲揚左喎
邊個有錢女收收埋埋？
出名既知道哂啦

其實呢 我想要既係source
無呢你就唔好死拗係事實啦
你有source我即刻收聲啦
亂up當秘笈

咁佢完全fail左個人設點解唔雪既

真係好撚正 bp都係好公式咁表演 如果係21真係好enjoy舞台 就算電視台節目都好好睇

其實jennie後台係咪都好勁

強人好嚴重喎
佢都無犯法
又無想走 仲搵到錢
不過我諗sm好多人都由細睇到佢大既

鐘意twice 都係貪佢地樣靚冇咩整容
邊care 唱live 差

有時啲歌幾好聽既 不過今次好差 想聽返party

其實我唔係yeri飯 佢侍人接物差係真既
至於實力... 根本唔關事
無實力受歡迎既人多到講唔哂
屌佢咩無禮貌呢 肥呢 請便

不過見到啲人亂up當秘笈
無source仲鬧人唔信佢
咁我就好想叫依班人慳啲
無source仲講到似層層咁
加埋堆垃圾分析 倒果為因
我想同你講 追星都要用腦既
流料就好閒既 但係流得黎咁自信
我都比較少見

明明8輯先圈左勁多新飯

韓狗 狗咬狗

我冇爭住認 我都係睇你地講架姐 我以為你講佢跌野搶irene野講條片冇証據姐 之前有人開po貼微博link 人地cut片出黎

我有睇過
所以無問你拎source
我都係針對番姪女又或者啲9up言論

好似老母係CJ E&M既高層 老豆唔知開醫院定乜9 唔知咁算唔算有後台

走過去yg應該冇著數架喎

其實現今SJ在韓國人氣麻麻但唔代表知名度低，在韓國仲係好多人知道的。
海外就唔需要多講，人氣遠超韓國...

MAMA條片我睇一次喊一次 仲記得果時睇直播見到佢地出現真係好驚喜
點知係最後一次

明明你都係

無出住唔係整容咩

你hater黎？
好似係twice post見過你

本身唔出係因為當初設定係4人架
之後隊野上唔去 咪加金女士入去中和氣氛
隊野睇落活潑左
點會因整容唔出住 如果一開始有心比佢出道一早整左啦

D人講野無logic到，炸雞脾叫你拎證據
你就話已經係知道嘅事
無證據我夠可以話yeri係李秀滿私生女啦

Once好落力踩rv
踩完人地唱live都係好過你地多多聲

佢地舞台嘅魅力的確唔係bp比得上

唔係話撞車咩，我記得好似有排yeri幾個月無出黎
Btw, 邊撚過成日用埋垃圾蝗語 野乜撚野日
崇韓仲要用埋d垃圾蝗語

其實有無人解釋下CL comment on個張相係講咩

所有綜藝都係JISOO 做得最好 事實佢係最靚

今次bp啲數據造到咁誇張
下次cb點算

你咪痴線啦 我幾時係once呀 我只係飯過21姐 兒家個啲飯唔上 講邊一隊都係以事論事

可能啲好野走晒

再造 不過儲下錢先

我係路人，都覺得隊長佢人真係好好

個個都9UP架啦,睇完就算,啲人冇乜腦,一啲冇prove大陸人9UP既嘢都信到十足

有腦既人睇少啲微博貼吧所謂黑料
好多人都係haters加鹽加醋
咩姪女95年出世個啲假到pk都有人信 笑撚死

Mina唯飯？

貼吧話九成女idol都係les

允兒暴打中國孕婦

冇佢 bp綜藝可以收皮先 唔明點解咁多人反佢

老實講SJ依家係韓國成績係flop到一個點 大隊好耐冇攞過一位 但國民度絕對唔低 韓國有咩事要講kpop好多時會搬sj出黎 不過佢地自己無論大隊+分隊+個人都可以開到tour 其實係韓國仲紅唔紅都無所謂了

利申elf

咁twice mina係咪真係les 好想知

仲有個得番兩個人既老婆團搵日yen既

你認真? IRENE 同 YERI 睇片勁不和

純粹覺得日本妹氣質好好 唔洗整容 韓妹睇到厭晒 成日比人吹噓個啲韓妹 我都唔覺靚 jisoo好順眼 同埋佢似dara 我都幾中意

去到佢地呢啲地位，有冇一位都唔係咁重要啦，最重要的係仲喺呢個圈活躍緊，有工開

希望個sjtv可以長做

ps紅家

yg成功令到bp由好感變到人見人憎既作弊團
今年佢地拎硬年度歌曲獎
買榜買到咁仲係韓國控制風向
希望lee hi可以快d脫離依間垃圾

紅家都一樣啦，得閒出下歌，上下節目，最重要喺個圈到繼續活躍有工開咁就夠啦

BP 個個都又索又有才華加上後生 實會囂囂地
我覺得未去到黑人憎(仲覺得幾真)
反正佢地都唔係走親民貼地路線嫁啦

回望devil時期之後真係差咁啲
之後強仁同晟敏令到好多人放棄咗佢地

都係多得梁社長先可以令bp有討論熱度
就快追得上twice, 刷榜都可以做半個推post神器

其實成隊bp綜藝都好新手，就算係jisoo，都係有d尷尬
都係以前嘅團多d綜藝表演出色

遲下頒獎又可以大字報講bp贏埋iu 臉紅的青春期
可以不停推post
韓國個邊d買榜討論比yg del哂
咁得閒玩依d都唔幫lee hi出專輯

如果真係有料
囂無問題
但佢地唱歌
睇得idol都係想睇佢地親民
要睇唔親民唔貼地點解唔睇真正有料既solo歌手

佢唔係講緊車禍之後無復出住咩？
個陣我都覺yeri係去左整容
返黎之後個樣有少少變化
蘋果肌同鼻都高左

4代團如果講單人表現 非團綜黎講
佢 joy 頌樂同華莎已經係比較上有綜藝感
其他人單獨或者唔係成團上嘅話都好被動

想知韓國啲人點睇bp今次買音源

終於有人講返啲客觀既說話 btw ikon都係一張出道專巡左差唔多兩年姐 期間都唔見有咩資源

冇佢 首歌剩係聽到rose唱歌

仲係覺得扁口扁面喎

師兄2016咪有EXIT Tour 中間南太鉉走咗佬又想屈yg唔比winner開con呀？

女團有其他路線既😂
同埋bp 唱歌有咩問題

話買榜既post都del哂

你真係當sm 流！！

係，整埋波

前幾年仲係yg最好，近年都唔知做咩

因為出道個陣真係整左
話降低全隊年齡咋
加左佢個氣氛有好到？

其實Bp ig followers同啲likes係咪都係買 一開就咁多升得咁快 見你地話佢地係買榜

agger 聽佢唱歌真係耳朵墮胎

原來你就係世界嘅審美標準

太抬舉啦
我只不過係跟大路審美標準
大把人覺得mina最正啦
娜璉呢d邊忽及佢

佢地選擇睇自己想睇到既野，信自己信既野，
無改變到佢地。

一個會係莊嚴既葬禮上面，強行搶家屬位，
就算同個位生前幾親既朋友，無一個咁做，
選擇圍護一個人品人格差既人，
我地講咩都無用

見有人講BB 同BTS

我覺得係兩回事. BTS 條路似SJ 多D

係呀，淘寶6蚊100個

其他人真係太離地

sm狗係咁負皮人

香港呀 台灣呀 大陸仲好多elf
個陣南美tour都好多

係韓國國內差姐

邊忽似
Bts主打young teenager
Sj主打gentlemen (好似係）

tbh jisoo真係最靚嗰個
jennie其實最唔好睇
但我覺得jisoo魅力真係冇其他人咁勁
利伸最鍾意jennie

覺得做演員適合啲

漏電聲同chok聲比

Yg幾時收皮
最唔鍾意佢成日係新聞提其他團
而家又買榜

Jisoo同bp嘅女王高竇風唔夾姐

覺得佢同呢兩個世界盃爆紅嗰個南韓主播好似樣

唔覺

有冇片,想睇吓

我以前鐘意TWICE 但睇耐左發覺佢地開始有D假,包括死西女娜璉真係好乞我憎
另外MINA我覺得佢長期都好想爭鏡頭同爭出位吸引人主意,但又成日FAIL,
當一有佢鏡頭果陣往往就好似好假咁,過晒火,無論表情同行為都係

RV,最唔鐘意係YERI,本身已經覺得佢勁港女格 加埋佢係鐘鉉個葬禮到就更加

加陣鐘意BP,利伸 我係JENNIE撚,就算你地講到佢幾BITCH格,我都係咁愛佢

淨係綜藝方面都唔似啦

ikon 7月尾cb

冇留意開 bts有冇上過綜藝?

雖然好明顯全團都唔夠氣
但起碼個個肯出聲唱
真live黎講真係唔差

仲以為得我一個頂唔順 rose 把聲
尤其是DDDD 根本最唔夠氣就係佢 再加埋把奶聲 成日上唔到高音 永遠都差少少咁 聽得好辛苦

第一次貼拎，有錯勿屌 1:33左右，隊長講緊野，之後平時隊長講既ending俾佢搶左，隊長無出聲

以下純個人意見，不喜勿插，樣呢啲見仁見智，所以唔想評

我覺得唔係Rose唱歌差，佢呢種唱腔郁啲就走音好難control，再加上唔知係唔係佢比人玩定人玩佢，所以佢唱高音個下啲舞蹈動作過大而走音，成日要訓地下同係咁CHOK，今次dududu有一次MR removed 係見到佢地真有開MIC，而打頭陣既Jennie因為動作過大應該咪左或細聲唱過骨，啲comment，九成都係話Jisoo好穩

唔好講Rose 連Lisa高音都走左 最尾

至於TWICE個人黎講就覺得無你地講咁差，成隊最進步一定係周子瑜，佢每場必LIVE，所以佢分到既歌詞就越黎越多，而MoMo（其實sana都有，但無佢咁嚴重）係因為人種問題，你可以睇為produce 48當中有一個老師講過呢個問題，所以搞到成日走音，佢其實唱跳唔Chok唱個下都見得下人

TWICE咁高密度既CB，啲音樂老師就求其叫佢chok住唱兩句就算，咁咪同Rose一樣死症low，(唔夠氣加唱腔問題)只係Rose係Vocal 識得Chok得好過MoMo，但係無論你點Chok都好，咬到把聲咁緊，一唔夠氣唱到高音咪易走low，由其是DUDUDU呢首歌要一下唱高幾度，其實改返個唱腔就應該唔會再走，而MoMo係應該要上埋發音課程，然後先執唱腔練氣，唔係一世就用奶意唱法走落去= =

少
今年CB只上咗新聞同美綜 一個韓綜都無
上年CB都只係全體上過認哥/
個別上過拜託了冰箱/請給我一頓飯
不過都習慣喇，睇團綜都夠

個個話人買榜
又無證無據
講到yg真係可以隻手遮天咁
係既話 之前top吸大麻 Gd都幾單野
Yg一早封鎖哂新聞啦

買榜韓國個邊又無新聞既
咁大件事會無人講？
成班酸民

無睇開48,可唔可以幫手搵搵邊到有片?

[閒聊] 韓國人真的對粉墨音源事件無感嗎？

入面見到YG 控評真係好恐怖

好少上綜藝
BTS跟本就比人打壓

送多段搶獎盃
望埋旁邊exid就知個分別

真心咩 唔係一齊做練習生㗎咩？

同事黎架姐 大家平時都見唔到幾次啦

有時韓國同大陸係冇分別

又要好憎iKON 又想人地話同winner係好兄弟
你地真係難服侍

好耐冇一個kpop po討論到咁耐

原來今次bp要買音源咁撚低手，
唔怪得之apink一個一位都冇，話晒都一線老團

我好耐無見過咁打橫黎講既人
同你講source 你話一早知
同你講logic 你講人品
同你講佢無禮貌 你話我維護佢？
大佬裝番個腦先學人追星
柒左仲話我想維護佢
問你source無 話你微博貼吧又屌哂鬼
但係講極都講唔到出處

私生飯識睇情侶姐
點知血緣呀親戚關係都睇得出

利申Yeri無感 不過你班咁既流料仲打橫料既anti好黑人憎

其實係咪sm啲營銷策略黎
一開頭ice cream cake野日都仲正正常常
之後愈來愈放肆 多左咁多noise 其實真係多左人留意rv

今次apink首歌真係好正~

都有4冠

其實韓國咁重視禮貌,如果Yeri嘅舉動真係唔妥的話,應該鬧到佢仆街,但係我又冇乜見過韓國果邊嘅討論喎

睇過有大陸私生飯俾人問過你呢條問題，佢話其實yg已經壓咗好耐，無奈私生飯嘅料係多到壓唔切，所以最後先爆咗出嚟

關酸民咩事，其實你知唔知top食大麻單野唔係yg唔封鎖，係突登爆出黎。

因為韓國個排爆咗一單關於薩德系統好爆嘅事出黎，（上晒國際新聞，香港都有報過），跟住無幾耐top就俾人爆食大麻，跟住韓國所有人都集中晒去top呢單野到。

四代團我真心越嚟越欣賞gfriend 佢哋嘅live越嚟越勁，係唔洗用mr都完全聽得出佢哋把聲

咁買榜咁大件事
又會唔爆出黎？

其實有冇實質既數據證明買榜？
有冇source

唔好再話志效係火車頭
真係靠佢撐成隊twice既vocal (仲有閪女人)

連stray kids都唱得好聽過佢D隊友

其實有討論
但係韓國出其地無乜點鬧佢
情況亦都唔係一面倒咁屌佢

呢個先係完整版 09:50開始 上面cut左d 無左某d成員唱歌

同一首歌演唱會live版 全部人都有唱 有興趣大家可以去聽下

仲有好幾個post都有台灣人討論過

[閒聊] Blink/Blonk 惹事懶人包(BLACKPINK) - 看板 KoreaStar - 批踢踢實業坊

屌 yg真係好垃圾 仲要雪人雪幾耐？
Winner 唔係舊年really really 彈起 加有mino既新西遊記 菊花真係睬佢都傻 老實講我係winner半個飯 都覺得佢地公司冇食住個勢好好捧佢 on9

仲有Leehi呢？我真係屌佢老母 Leehi上次cb到而家幾耐？上次反響咁好 跟住一啲follow up都冇 on撚鳩 竟然係鍾鉉不幸離去 佢先有啲活動出下唱下歌悼念 有冇搞錯啊唉

仲有樂童 哥哥入伍之前一早講左話已經寫好晒啲歌 希望妹妹可以出片 結果妹妹做緊youtuber 我真係得啖笑
拎住一手好牌自己都可以玩爛 食屎啦菊花

老實講sm都唔係啲咩好公司 但除左f(x)其他團都算正正常常 東神suju exo可能係韓國無以前聲勢咁強 開下巡唱都夠佢食幾十年 上晒神檯 jyp都叫捧到一線女團出黎 yg呢？菊花呢條垃圾冇左bb食得屎啦！仲唔好好捧winner

屌講起就躁

4代團其實都唔錯，即使你地屌緊既TWICE，以前聽Kpop，女團除左SM個班外，真係全團除左主唱都走音，所以去到TWICE，可能我要求低左，但其實整代係進步左。

4代團黎講我最欣賞係Dreamcatcher，小女友都唔錯，唱歌都唔差，但太少女feel，可惜紅唔起，而Gfriend 2主唱唱功真心好！

音源到宜家仲係80幾萬收聽，iu zico等等既音源大戶都做唔到啦，總之就勁可疑。銷量一樣，坐過山車咁款。
如果你要實質既證據既話，係冇可能有，nilo momoland 最尾調查結果都話冇造假，但你信唔信？
韓國係有人討論bp造假，但上面都有人貼左個post比人del左啦。

我覺得志效好正啊 眼大大又靚 身材又勁（個胸） 唱歌最穩係佢

其實BP就算唔買榜成績都應該幾好
點解菊花要買呢？
利申：唔了解成件事

今次cb佢已經超越晒外國line
波大混血靚樣
減肥連對波都冇消失
會唔會係女團中最大波主唱

我諗最大既原因係因為yg股價跌得太勁，要同股東交代

而且佢要做到個品牌係好似西人咁幾年唔CB，1CB就成績好好
佢鐘意令班fans對住其他年年都努力工作嘅團有高人一等嘅優越感掛

我都覺 一向唔太覺櫻花line靚（雖然係唔錯）
但都係覺得全團佢同子瑜最靚
個時已經覺得佢減一減肥一定無敵
而家真係 我係女都覺得佢正
個樣又親切善良 好過西女人

唉yg唔比李秀賢出歌係一回事
我都好想聽佢既歌
但唔好講到佢做youtuber好撚慘咁好嗎
佢一直都有話自己想做beauty blogger
係佢自己同公司申請左隊crew幫佢營運youtube架
仲有佢都做電台dj架 固定綜藝有begin again2 仲有固定既美妝節目
唔好忽略人地既計劃 呀妹一直都做緊佢鐘意既事

原本幾鍾意blackpink
佢地出道嗰4首歌真係百聽不厭
但今年cb真係有少少覺得佢地overrated左
唱歌同rap嚟講其實成隊得jennie係有料
話就話rose係主唱但其實聽落覺得佢唱得好辛苦
首主打第一次聽都麻麻 係特登聽多幾次先開始記到個melody 難吸到路人粉
比較返例如rv首bad boy聽一次已經覺得好正 dddd係遜色左
同埋佢地表演無yg前輩嗰種壓場感
唔係有yg女團呢個光環嘅話其實真係好一般

仲有之前個團綜其實睇左一兩集已經唔係好想睇
原本好期待見到佢地真人生活係點
但係睇落就覺得好假 瞓覺都可以全妝住熄燈講早抖 啲反應都好明顯為做而做
啲生活好唔貼地咁
同埋真係覺得似同事關係多
可能係yg要求唔關佢地事嘅 又或者佢地無乜綜藝感 不過長遠只會愈嚟愈少人鍾意

菊花個腦真係裝屎
人地新團都起碼一年兩次cb 多既三次添
個隊買榜momoland今次音源都幾好
證明左根本你一次cb好成住個勢就得
佢偏偏鍾意行飢餓行銷

momoland音源係真既 係銷量假姐

我唔太鍾意rose個腔 聽得好辛苦
但講真佢地出道個幾首歌我都係好鍾意
反而今次首歌我覺得麻麻 個人認為forever young仲好聽
佢地都係冇咩綜藝感 得Jisoo一個好啲

Sor我係想講銷量

佢係公認人品差
但的確佢同irene 關係幾好
私下成日一齊出街同玩
真係不和 私下洗唔洗繼續扮呀
呢到無人圍護佢bo
係針對你話佢又冇身材又冇舞台表現=有後台討論啫
你估我地個個都係佢fans ??

好似話forever young係諗住2ne1 cb用
但2ne1解散左先比佢地

bb一入伍yg收入即大減 菊花都係想用bp黎撐住bb入伍呢段時間姐，等bb出番黎bp應該有排冇得cb 買榜又唔買得幾多次 到時長時間冇cb成績大倒退成件事又會合理晒

大部分都同意
金珍妮係有實力但個格真係臭臭哋
youtube search佢啲表演真係除咗打歌期其餘都hea到一個點
登台練習啲動作完全唔做 係到行街咁款 同其餘3個嘅動作相映成趣
大佬你出道咗先啱啱兩年已經咁撚hea擺款擺到成個老團咁 過多幾年仲得了?
啲fans又係盲撚咗 係下面話佢攰啊啱啱撘飛機又性 一年先cb一次攰咩??比足時間你抖啦 人哋gfriend一年cb成三次但次次登台練習都好似真係表演緊咁
呢條友我絕對唔睇好佢 佢長遠人氣實跌

As if it's your last既背景音係21既crush既添

Bigbang entertainment

好似話啲韓國人唔鍾意混血樣(如SOMI，佢係人氣第一，樣就唔係)

Bi上SMTM態度差撚到 成日唔得歌詞 唱錯仲要發觀眾脾氣淋觀眾水(絕對唔係為咗搞氣氛而淋)都唔明yg咁捧佢做乜 齋係人品就不了

上次cb個首都擺明比21架啦

仲有之前直播打人
鏡頭前都咁仆街
私下好得去邊

睇佢地上綜藝明顯睇到隊長成熟d特別d

聽下先

yg前排好似喺ig講過話bb 2019年尾就cb
痴撚線
勝利都未入
最快top都要成7月先出嚟其他都要十一十二月
已經講定cb等唔切咁
唔好話我睇死佢
一定諗住十二月有4個人已經好似last dance咁4個人開tour

姐係nancy呢啲樣佢地都唔中意喇喎

其實佢地混血混得唔算靚
張柏芝後生就好靚

somi係普通鬼妹樣 上次黎香港 被偷拍 好似mk妹

個exit tour 淨係得 日本同韓國 仲要日本係細場
咁又係既 唔夠ikon 威 台同港 又要黑布出動

真心唔知乜標準，韓國人啲標準好奇怪，
以前SOMI啲新聞係話佢因為混血比人欺凌，
而且選門面佢係包尾咁際，
Nancy理論上佢地都應該唔鐘意，
但係人氣就爆燈，
所以好矛盾

Nancy好正喎 樣同身材都

菊花已經急不及待想好好玩玩了
但top單野搞到咁 真係可以cb?

師兄 香港場我去左 個場幾full喎 出道一年都無就學人亞巡 還可以啦 黑布兩隊都有 依家兩隊唔上唔落咁就唔好提呢啲羞家野啦 目光放遠啲 唔好成日嘈黎嘈去

我淨係想知LeeHi幾時出，佢個首1234 同Rose 我仲J緊

真係笑撚咗細場都好意思講出嚟
特登查咗今年數據
Winner 11場動員3.4萬人
Ikon 10場動員17萬人

所以ikon好多路人黑 兩團對比winner好感度高好多

超慘，咁有實力雪咁耐

不了 當年未出道已經diss前輩

solo cb加日巡

17年iKON邊有台同港 我寧願有黑布都想黎多啲港

所以都無人理性討論兩團發展

Nancy 身材吸引fan cam

agger 仲有睇 sure thing cover, jisoo 係負責和音嗰個。只係佢把聲同埋style唔係YG鐘意個種，所以無咩機會

好似之前唔知係韓網定大陸啲網睇到爆料話其實bp大部分時間都係假唱 只係之前再錄過音做live版本

泡菜娛樂圈幾黑暗，當年個大成撞死人可以同家屬和解冇事，擺明個垃圾政府都怕左三大經理人公司，kpop撐起成個泡菜咁濟

四代綜藝表現最好一定係gfriend
有五個癲癲地 加個隊長中和下
出黎個效果好好

Twice明明走親民貼地路線
但上綜藝有半團人都放唔開
又唔係高傲 又唔係搞笑
唔上唔落咁唔知想點

其實MAMAMOO都好正
不過啱啱輝人單嘢

泡菜政府會監控傳媒
根本冇可能輕易爆藝人醜聞
除非嗰期太多政府醜聞 就會爆藝人醜聞分散民眾嘅視線

yg係同一個地方開3場細場都唔肯比佢地開大場 唔可以講出嚟?

你唔諗下點解唔比佢比開嘅
係唔比定唔夠人自己諗啦
同一個地方三場細可以係同一班人入賺多啲錢呀ching

之後ygex個ceo就係訪問到話針對winner係日本嘅strategy就係地區性 即係巡曬啲細城市 多數hall tour 所以唔比開大場
如果唔夠人 點解今年4月開咗arena sold out曬 而家又要開返hall?
ikon就係要用大場上巨蛋

點解係用今年數據呢？ 你唔係用緊之前啲data 架咩？

大佬Po 圖都要落cr 啦 資料唔洗寫來源？

最仆街就係mixnine 整個節目比人等人有希望出到道 好啦贏左啦 期限糾紛搞到出唔到 咁你叫拼條命贏左果班點算

咁唔滿意咁我就搵多張圖做個對比
來源自己睇圖有

原來上一張冇來源 咁我再po多張

你講嘅arena係日本武道館？
ikon同bp出道一個月就去咗仲要都係sold out 冇咩值得用嚟度上唔上巨蛋

ikon個出道arena笑撚死人咩 推前曬個舞台緊sold out嫁 前面容納觀眾個位少咗

Ching 你幾次都冇圖冇數據係度講經
咁又係嘅 winner場場都得幾千人點會再推前個舞台 再推就得返幾百人

拿呢個就係官網搵你所講'出道一個月arena sold out' sold係邊?out係邊?

呢個就係你要嘅圖啦 正常嘅arena個台嘅setting應該一搵就搵到啦可?

而家yg最新個post d blink喺到屌CL騎劫左個post

黑布又點呀 又鳩up

叫人send email比yg
唔好喺rose個po講
blink真係好招黑

R爆頭
佢哋咁红全世界啲錢賺到笑
真係 嫌錢腥

咩事

咦而家轉移視線啦?討論緊winkon 拉bb落水做咩?同埋留意上面張圖ikon唔係冚黑布係推前個台呀

又嘈過
屌 ikonic同innercircle搞到今時今日咁菊花真係最大責任我屌你老母
淨係識搵班仔女賺錢 賺完俾你fing 又要雪佢哋三五七年
mixnine又搞衰哂 有無諗過對班練習生幾大傷害
梁鉉錫屌你老母

聽到起曬雞皮

係難聽到起曬雞皮

我po哂成個tw出嚟係驚你唔知張圖咩事
利申返先完全唔想討論埋bb
Btw 你自己爬文睇返我po嘅兩張數據圖啦推唔推前個台都多幾倍
咁上面張圖都證明咗winner都遮黑布 其實你想駁啲咩？

呢個覆錯 你上面個張圖係日本出道週年 所唔開一樓 有證據嫁 我等陣sd出嚟 之前又係好多ikon啲fans斷章取義用嚟造謠話黑布

多幾倍咪因為yg唔肯開大場囉 上面討論咗你又唔覆 你想駁啲咩?

證據呀 唔該唔好要造謠啦 你估團團都係ikon咩

唔好嘈啦 韓國團黎架嘛 比日本人氣做乜9啫
一個今年有兩套自家團綜又有首hit歌又就cb
一個上多啲綜藝代言巡商演祝祭
大家都係YG搵錢工具 唔使爭 Super

老實講 完全唔想自己鐘意啲團係日本太紅
成撚日要日巡
只係無諗過winner唔紅都要一年兩次日巡
仲要yg直頭為日本飯服務 連韓場vip都比日本fc 屌

冇留意kpop想知經理人公司會冇錢分俾班歌手？

同埋而加2隊日本啲fans大多數都係家族飯
Yg寫咁多大字報又點 喺日本都係防彈twice嘅天下
不如2隊喺韓國打穩陣腳好過 唔洗話上一線做天團 國民度高啲2隊同公司都有好處
係yg咁仆街知日本妹錢好搵 就年年都要2隊去日本

問bp幾時世巡好過啦 咁紅 減輕下負擔

但你唔出去日巡亞巡會搵少好多,對藝人定對公司都好
做idol做得幾多年呀,快手搵錢好過

9場動員3.6萬粉
真係好個場咁細好好福利

其實你個main point咁虛：winner唔開大場唔係因為冇人係因為yg唔比 係yg特登比ikon開大場 其實個證明都好虛下（如果你話個採訪就係證明咁我無話可說 ）
原因係比較點不一 你話winner今年 亦即係出道四年後開咗個1.4萬人嘅武道館sold out 問題係ikon冇係出道四年後係武道館開 而且ikon嘅japan tour係場場大場 winner係一場大其他細 如果你淨係拎今年個sold out講係冇意思

本身po第一張關於賺咗幾多錢嘅圖嘅原意係想講ikon巡咗咁撚多次三年兩隻專點解都要比人話親兒子

Anyway唔再覆喇其實你點講我唔信我點講你唔信啫

一開波都要還練習生既債先既 還晒然後你又搵到錢咪會分錢比你

記得sm 同 jyp係唔使還錢 其他唔清楚

親生仔既空白期不是空白期 瘋狂日巡都是父親的愛

好似係出道唔成功先唔洗還？

因為一句wow~~wo就話佢唱得ok

ygex個ceo自己接受日本雜誌訪問咁都叫虛 yg日本個ceo都話要佢地巡細城市開細場都唔=佢地唔比?咁點先叫證明?

啱啱睇過ikon日本官網 佢地嚟緊會開日本arena 咁就睇下到時sold唔sold out囉 既然佢地動員人數高過winner 遲winner一年出道唔會sold out唔到呀嘛?

話ikon係親生仔 係因為佢地一出道就拉bb同winner嚟踩去捧高佢地 再加出道係咁出歌 空白期都比當時yg嘅藝人小 yg比佢地嘅綜藝資源都多過winner先叫親生仔而唔係淨係計開tour

學你咁講你要死都唔認ikon係親生仔都冇辦法

出唔出到道Jyp都一定唔使還 其他公司唔熟 答唔到你 但細公司應該都要還

原來有人記得佢

人地話推post 神器其中一個係ikon vs winner
今日終於見識到

係咪特登簽佢返黎打壓

成間公司個個都咁
YG YouTuber

咁應該淨係得jyp唔洗還 其他都要

SM要還 出道後賺個到扣

iKON親生仔 唔好搞笑啦 佢腦入面得blackpink渣
未出道已經住大屋 團綜又快手出 又好快有訂造mic 加埋佢IG無限宣傳post
覺得iKON係親生仔嘅人九成九無了解過

姪女

iKon親生仔，BP親生女，無衝突

邊有狂出歌 幾次打歌都無宣傳 唔係fans都唔知 連通知cb都係前一兩星期出 得張濕鳩poster當宣傳 今次concert張宣傳poster iKON個標誌仲調轉咗 唔好講美工啦 之前eshop賣周邊都可以放少咗個成員嘅相
今次cb仲要係臨時俾人擺上枱 擋CL單新聞 喺日本流放期間cb呀
團綜都係今年先有 係粉絲爭取返嚟 唔係個話YG撚會拍

YG連iKON個名都可以打錯呀 個名佢諗㗎屌
呀爸都唔會搞錯自己個仔個名啦

拎嚟比較唔緊要呀 但係睇清啲好無呀 兩團都夠慘 仲要係到比嚟比去

親生仔回歸
睇下會唔會又一單神曲

親生女一年一cb

啲人根本就無諗住理事實
淨係睇到自己想睇嘅野

winner同ikon啲飯係咪出道咁耐就唔gur大家咁耐？

I am a comedian, not a Canadian hahahahaha

你睇你咁多負皮就知啲人幾唔鐘意睇實話

有聲

其實老楊最愛係自己
鍾意yg藝人真係好陰公
希望akmu同leehi約滿快d走，唔好係到浪費時間
樂童妹都叫做有綜藝同電台做下，leehi好慘
Winner今年好少少，多番綜藝又出碟
憎死佢叫姜昇潤唔好彈結他，好彩而家winner都叫有d發展,多左人識

認真，要聽hiphop，我唔好去聽aomg同show me the money
根本佢個套音樂品味同行銷手法都唔work
憑咩覺得自己高人一等

走哂音都出到街

Mina真係冰山美人咁款

去淋水依part係錄前訂好 同咗現在嘅人講明咗 費時有意外

BI真係唔係幾識同人溝通 用錯方法
表面藝人好似接觸好多人
應該好識應付
但其實YG嘅藝人無堂上咩班教佢地應對
同埋對嚟對去都係個班人
真係 變到地底人咁

因為鐘意聽hiphop個群韓國人會選擇返聽真係hiphop界個堆 zico dean jaypark個堆 hiphop喺idol界好難撈起

睇fan cam見真章
Exid真係正

百變怪好可愛

Exid唱功好勁

因為大部分idol 搞hiphop真係廢
同專業個d hiphop界差幾條街

出道個陣唔係狂出歌?今次cb老楊唔係由上次cb完咗就放風話夏天cb咩?
你地個團綜 由同日本妹個套到ikon tv再有套咩青春旅行 爭取返嚟有3套咁多 又唔見其他團啲fans爭取下有3套?

solji贏過蒙面歌王

唔係講緊yg既咩 點解變撚左出面個kpop post?

Epik high本來就係friend底先會成隊簽YG啦
根本唔存在不和問題

Blackpink買音源榜？ 不過我見YouTube 啲views好癲
總覺得bp係外國紅啲。。。

乜乜TV 係各個yg藝人都必定會有嘅 而iKON係最遲出嗰個
而除左乜乜tv 其他團都有團綜 例如winner做幼稚園老師嗰套 就等如iKON同日本妹嗰套
而青春旅行我絕對係覺得olleh tv想搵人賣廣告所以先搵啲idol拍下野 順便等個app多啲人用 真正多咗出黎得呢個姐 仲要等登down app先每星期有10幾分鐘睇 你要話團綜多過其他人我都冇野好講 只係呢一年出得密啲 就比人話3套多

團綜就話賣廣告 咁你不如話全部團綜都係賣廣告啦冇團綜方便你地話自己唔係親生仔添
呢一年出得密????winner同bp到而家有冇3套團綜?得你地出得密仲要最多喎

EXID勁在分工清晰
各有長處
唔會有人定位模糊
公司肯推每個成員而唔係死推hani
當然成隊本身都好撚勁

咁靚仔都要放雪櫃

咁除咗呢一年呢三套 iKON以前仲有咩團綜

Bi 打隊友都幾好睇🤪🤪 有無睇過

唔覺 覺得yg成功左
啲人憎公司又唔係憎bp
鬧完咪仲係咁多人追 Blackpink又成功增加熱度同知名度 fans 又多左好多
一年半載啲人都唔會記得佢買榜
只會記住佢地破記錄
同埋股東係naver點會比yg衰

Yg真係好垃圾
條友係死好命
簽到好歌手同製作人
但同時都浪費晒佢地

最重要係佢地就算平時商演
都落足力唔會話hea

佢真係嚴重underrated 可能佢高音上唔到其他隊員咁高
但唱住跳佢夠穩定唔會冇氣

所以先會有hani個fancam嘅傳奇
佢地逆行完商演都咁落力 完全無忘初心

出得兩首歌
一首chacha produce
一首groovy room produce
都唔係yg幫佢製作

韓網blackpink出節目基本上都有比人鬧同諷刺
不過比yg del哂
大陸台灣就更加多人直接鬧blackpink
依加每單blackpink既新聞都被人嘲諷話神團國歌
yg既做法基本上直接得罪哂所有韓團既fans
年尾拎獎佢地買榜單野又一定會比人提起

hani真心好好 自己紅左先 勁多綜藝上 都冇忘本
叫人都留意其他成員
之後solji 贏 蒙面歌王 hani見到即喊 好感動
依2年LE 同 慧潾都多人識左真係算係咁

期待齊人cb

成班專家

我以為你地個個做緊入面D STAFF

估得咁中知得咁清楚既

音源方面拳打iu腳踢bigbang 沖出宇宙
外國紅既話銷量gh比又唔高
youtube view又有買廣告(本身冇買都勁)

咁你計埋mix&match係團綜好無
Winnertv +幼稚園 滿月朋友+ 遊記 都三套啦

又嘈緊 大家屌YG咪岩咯
我剩係想睇自己鍾意既idol
完全唔想俾YG既營銷手法影響綑綁兩團

利申返 遊記係羅PD搵MINO拍 完全唔關YG事
花樣係MINO赢返黎既節目 YG連一張圖都冇宣傳過

花樣青春係佢地自己r返嚟 yg連宣傳都唔肯 點叫做團綜?

唔明咩叫牽涉好多嘢？
可否解釋下？

屌YG咪屌YG 係要針埋藝人

YG搞成今日咁

話說winner由really really開始次次回歸都係外國拍mv，咁係咪又可以話係親生仔？
Yg咁多人入邊，最慘的肯定係Lee hi，又無醜聞但就係比人雪。
女團我唔評價啦，因為對2ne1既近況唔熟，但blackpink出道兩年，只係出左一隻韓國mini album， 加加埋埋得十首歌，你估楊生買榜真係為左blackpink咩，想撐住股價炸
男團方面，呢兩年，楊生對winner 、ikon都算係咁啦掛，winner 舊年回歸兩次，今年出左正專，成員入邊個個都有自己綜藝或戲劇資源；ikon碟keep住出，仲有三個團綜

琴日睇code kunst ig story

希望可以快啲出到

其實兩家飯變左係世仇黎 一日最衰都係YG
都係個句啦 可唔可以俾WINNER開返次星期六場 唔好次次執後一日
真係請唔到假去啦

LEEHI好似仲衰 仲有咁耐約 又一個人唔識出聲冇人幫手
好驚佢屈到出事 真係最青春既時刻浪費晒...

睇佢週偶 真係好可愛
個時主持問佢空白期咁長有咩做
佢笑住話冇啊 差啲就去搵工比自己做
聽到好心酸

冇人講水晶男孩嘅？
好想知佢地啲內幕

Lee hi 唱得 上節目又幾得意
但係冇野做
快轉公司啦

d人話最近睇佢ig
佢問緊飯佢做YouTuber做咩節目好

雖然LEE HI咁既人材應該要好好發揮 就算成果唔好都算自己努力過
不過 做youtuber都未必係唔好
G.O做左直播主 月薪都唔差

咁睇好似jyp對藝人比較好 雖然jyp好自戀

歌手係屬於舞台嫁
btw, 有錢賺有鏡出下都好嘅

YG最撚鍾意吹大字報
開con人數永遠用場地最高容納人數=實際觀看人數

有咩好嘈
做得yg藝人真係唔見邊個好
一係就比佢雪
一係就比佢搾到盡

樣樣都要斤斤計較煩唔煩
1.兩團既出道策劃都唔同啦
唔通隊隊都要一式一樣既出道方式咩 15年yg好鐘意連住幾個月出兩首歌喎
2.咁你地上年rr爆左 8月係咪又回歸左次？今次love scenario成績咁好 唔係唔回歸呀？
3.我地第一個團綜係weekly idol啊 出道兩年先上 至於其他真係請你有返啲良心 睇下係咪出道第3年先有兩三個既團綜 佢地就要比雷劈定點
成日咁focus人地有啲咩 但又唔睇下自己有啲咩係人地無
你咁鐘意計 我都想計下點解iKON無出國拍mv 無精美製作既teaser啦 話哂都叫賺到個錢呀
真係好肉酸
成間公司你地團最慘啦好無

韓國女團到今時今日都係最中意少女時代

jennie果句do you know any city in New Zealand?

其實大家知唔知yg 個creative director走左
Sinxity
連埋啲art director designer 都走幾個
所以最近啲野先咁醜樣

睇過佢上認哥再睇佢上今期RM 真心覺得佢係RM嘅表現係扮出黎

所以簽yg慘過食屎。

想當年日日放學就睇kpop野 咩論壇fans page都好活躍 我咩團出道都會睇下佢地mv
而家出黎做野都無時間追 d fans page又無晒聲起咁

唔知呢到有無人以前睇開KPOPN 既fb page？

其實係
三大黎計
對藝人最好應該JYPE

有咩內幕

一開始計唔係我樓上嗰個話cb前一兩禮拜自通知話好慘嗰個咩

1. 唔係一定隊隊一樣方式出道 但好似你地咁出道個個月都出歌係yg嚟講得你地 所以比人叫做親生仔囉

2. 我冇話你地首ls紅咗唔cb得呀 你地ls爆咗出嚟 有埋後續曲添 rr爆咗有冇後續曲?

3.出道3年有3個團綜冇話要比雷劈 我話你地嘅團綜係yg新團入面最多炸嘛 好似你咁講唔應該focus人地有咩自己冇 睇下自己有咩 咁你又淨係focus出道3年先有3個團綜 又唔focus係3年有3個團綜係yg最多?

你咁鐘意計咁點解ikon出正專先?演唱會都係佢地先又攞曬星期六啲日子?bling bling炒咗又咁快有得出正專?

其實你講到自己咁唔斤斤計較 做咩逐點pt咁打曬數有咩係winner有ikon冇嘅出嚟?

鬼屋玩到喊 明明拍bph咩都敢玩

我打幾個point係答返你啲問題姐 因為我睇到燥左忍唔住要覆 所以話追星必認真
我就係打出黎問你 依家我列完出黎問完會有咩結果啊 係咪有咩改變先 我都唔想同你計 我帶定頭盔先！

佢嗌驚都冇咩野 喊到那埋一舊好似做多左喎 睇完都覺得佢好假

仲覺得佢幾可愛tim 佢之前都有上過rm

無留意開Blackpink 唔知佢哋係點

哈哈一開波都好似係真心吹奏佢咁 但之後啲態度好似冷淡左好多咁

成個BP除左JISOO D綜藝感都麻麻
之前佢地個團綜 D成員唔識比反應 下下事無大小都鳩嗌鳩叫黎做反應

Jennie出到黎話哈哈呃佢 之後哈哈斜眼嗰個眼神 意義深重

佢好識捉住RM嘅FOCUS黎做
明明以前佢上綜藝都係金手 依家就變左臭手+細膽+固執
全部都係RM最搶到FO嘅屬性黎

個時在石問佢有冇事都好似好冷淡咁
比著其他人一定好熱切

影落其他人到完全就係全部人的假笑 而且都無好似以前咁一齊沖上去捉住個pd好似完全無安慰下咁

真係好撚慘，一秒天堂一秒地獄，用嘅錢係bb賺反黎d血汗錢

雖然rose係chok把聲出黎
但我唔覺得而個係佢嘅主意
YG最鍾意特別嘅聲
明顯係佢練習生時係用自己原本把聲學唱歌 之後先改做而家個把

其實好鍾意rose把聲 本身已經好聽同特別
唔好再chok啦好嗎 會壞

睇左十幾版, 乜咁睇低JISOO , 佢係韓國好受歡迎喎，

JENNIE 得 Blink 死忠多，路人應該好感JISOO 多，其餘2個好似妹仔咁，

我記得JISOO 係老豆關係, 走後門入YG, 加理樣靚, 肯定會出道咁，

所以一開始冇咩實力合情合理

Dara CL應該fd吧？

認識的哥哥?我唔記得岩唔岩

今次cb 反而係佢最有料
聽消音 其他人炒車炒到飛起

係啊 果集希澈 虎東 秀根救場 氣氛先冇咁尷尬

katie走得好呀

妹妹仔一行出嚟串過馬撚 冇翻啲功力都鎮唔住

有，但大部分人只睇d社

反而佢地上weekly idol係最搞笑 我自己覺得

冇記錯佢地上wi 主持拋波出黎jisoo接哂

基本上idol既歌係出口產品
韓國人只會聽翻本地嗰班hiphop友produce既歌
利申 韓國hiphop忠實粉絲 曾經都係yg忠實粉絲
Bigbang